<resources>
    <string name="app_name">Yemek Tarifleri</string>
    <string name="start_title">Ne pişireceğinizi düşünmeyin - uygulamamızda her güne ilginç tarifler bulabilirsiniz</string>
    <string name="start_program">Programı Başlat</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Merhaba boş parça</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="_12_minute">12 dakika</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_120_kcal">120 kcal</string>
    <string name="good_morning">Günaydın</string>
    <string name="russell_sprout">Russell Filizi</string>
    <string name="categories">Kategoriler</string>
    <string name="recommended">Tavsiye Edilenler</string>
    <string name="ingredients">Malzemeler</string>
    <string name="start_cooking">Pişirmeye Başla</string>
    <string name="all_recipes">Tüm Tarifler</string>
    <string name="net_carbs">Net Karbonhidrat</string>
    <string name="fat">Yağ</string>
    <string name="protein">Protein</string>
    <string name="recipe">Tarif</string>
    <string name="done">tamam</string>
    <string name="details">Tümünü Gör</string>
    <string name="fish">Balık</string>
    <string name="vegetables">Sebzeler</string>
    <string name="meat">Et</string>
    <string name="dinner">Akşam Yemeği</string>
    <string name="lunch">Öğle Yemeği</string>
    <string name="grilled_salmon">Izgara Somon</string>
    <string name="desc1_1">Izgara somon, sebzeler ve limon ile birleştirilen lezzetli bir balık yemeğidir ve tüm balık severleri mutlu edecektir. Sulu somon, taze sebzeler ve aromatik limon ile ızgarada pişirilir.</string>
    <string name="desc1_2">Baharatlı ve limonlu ızgara somon</string>
    <string name="desc1_3">Limon ve soya soslu ton balığı bifteği</string>
    <string name="desc1_4">Püre patates ve baharatlı sos ile somon</string>
    <string name="desc1_5">Teriyaki soslu fırında yılan balığı</string>
    <string name="desc1_6">Limon ve sarımsakla kızartılmış karides</string>
    <string name="desc1_7">Sarımsak ve maydanozlu krema soslu midye</string>
    <string name="desc1_8">Portakal glazeli ton balığı ve greyfurt salatası</string>
    <string name="desc1_9">Yeşilliklerle servis edilen sardalya ve limon</string>
    <string name="desc1_10">Hindistancevizi sütü ile baharatlı ton balığı kari</string>
    <string name="desc2_1">Parmesan ve baharatlarla fırında brokoli. Bu basit ve lezzetli yemek mükemmel bir yan yemek veya aperatiftir.</string>
    <string name="desc2_2">Salatalık, domates ve beyaz peynirle salata. Bu salata, taze sebzeler ve yumuşak peynirle öğle veya akşam yemeğinizi zenginleştirir.</string>
    <string name="desc2_3">Peynir ve krema ile fırında patates. Bu zengin ve doyurucu yemek akşam yemeği için mükemmel bir seçenektir.</string>
    <string name="desc2_4">Geleneksel Fransız ratatuyu sebzeleri ile. Bu canlı ve lezzetli yemek, masanıza Fransa\'nın otantik tadını getirir.</string>
    <string name="desc2_5">Sebzeler ve peynirle doldurulmuş patates. Bu lezzetli ve doyurucu yemek, minimum çaba ile hazırlanır.</string>
    <string name="desc2_6">Baharatlarla pişirilmiş sebzelerle lezzetli pilav. Bu nefis yemek yan yemek veya ana yemek olarak uygundur.</string>
    <string name="desc2_7">Patates ile kremsi ıspanak çorbası. Bu çorba, akşam yemeğinize mükemmel bir başlangıç yapar.</string>
    <string name="desc2_8">Bal ve tarçın ile fırınlanmış tatlı patates. Bu tatlı, akşam yemeğinizi mükemmel bir şekilde sonlandırır.</string>
    <string name="desc2_9">Karnabahar, bacon ve ranch sos ile lezzetli bir salata. Bu salata, tazelik ve zengin lezzeti bir araya getirir.</string>
    <string name="desc2_10">Bal kabağı, zencefil ve hindistancevizi sütü ile yapılan aromatik bir çorba. Soğuk mevsim için ideal bir seçenek.</string>
    <string name="desc3_1">Baharatlı otlar ve baharatlarla ızgarada pişirilmiş sulu dana bifteği. Bu yemek, et severleri zengin lezzeti ve yumuşak biftek dokusu ile mutlu edecektir. Baharatlı baharatlar ve aromatik otların kombinasyonu bu bifteğe özel bir lezzet katıyor.</string>
    <string name="desc3_2">BBQ sosunda pişirilen hafif baharatlı tavuk kanatları. Bu yemek partiler ve açık hava buluşmaları için mükemmel. Sulu ve lezzetli kanatlar tüm misafirlerinizi memnun edecektir.</string>
    <string name="desc3_3">Bal-mustar soslu fırınlanmış domuz pirzola, tatlılık ve baharatlılık dengeleyen bir yemek. Bu yemek, domuz etinin yumuşaklığını bal ve hardalın eşsiz tatlarıyla birleştiriyor. Özel günler ve açık hava yemekleri için mükemmel.</string>
    <string name="desc3_4">Somon ve krema soslu İtalyan Carbonara yemeği. Bu yemek olağanüstü derecede yumuşak ve lezzetli, zengin krema sosuyla. Özel anlar ve açık hava yemekleri için mükemmel bir seçenek.</string>
    <string name="desc3_5">Peynir dolgulu sulu et köfteleri. Bu yemek, bayram yemekleri veya hızlı hafta içi yemekleri için mükemmel. Sulu ve lezzetli olmaları sofranıza çeşitlilik katacak.</string>
    <string name="desc3_6">Ev yapımı kızarmış tavuk nugget. Hem çocukları hem de yetişkinleri memnun edecek Amerikan klasiklerinden biri. Gevrek kaplama ve sulu etleri atıştırmalık için mükemmel kılıyor.</string>
    <string name="desc3_7">BBQ sosunda pişirilmiş domuz pirzola. Bu yemek, tatlı ve baharatlı bir glaze ile sulu ve aromatik eti içerir. Açık hava yemekleri ve partiler için idealdir.</string>
    <string name="desc3_8">Domates sosunda pişirilen baharatlı dana köfteleri. Bu yemek, etin yumuşaklığını domates sosu ve baharatların aromasıyla birleştirir. Aile yemekleri için mükemmel.</string>
    <string name="desc3_9">Aromatik kızarmış hindi ile servis edilen kızılcık sosu. Bu yemek, bayram yemekleri ve özel günler için mükemmel. Yumuşak hindi eti ve tatlı kızılcık sosu benzersiz bir lezzet kombinasyonu yaratır.</string>
    <string name="desc3_10">Tavuk göğsü, taze sebzeler ve lezzetli sosla tatlı makarna. Bu yemek, tavuk göğsü, çıtır sebzeler ve lezzetli bir sosun birleşimidir. Hızlı ve doyurucu öğle veya akşam yemekleri için mükemmel.</string>
    <string name="desc4_1">Somon ve krema soslu İtalyan Carbonara yemeği. Bu yemek olağanüstü derecede yumuşak ve lezzetli, zengin krema sosuyla. Özel anlar ve açık hava yemekleri için mükemmel bir seçenek.</string>
    <string name="desc4_2">Lezzetli bir dana bifteği, yumuşak mantar sosu ile et severler için mükemmel bir seçenektir. Sulu et ve aromatik sos, unutulmaz bir yemek oluşturur.</string>
    <string name="desc4_3">Mevsimlik sebzelerle fırınlanmış tavuk, sağlıklı bir akşam yemeği için harika bir seçenektir. Tavuk protein ve sebzelerdeki vitaminler, yemeğinizi dengeli ve lezzetli hale getirir.</string>
    <string name="desc4_4">Elma ve karamel soslu fırınlanmış domuz eti, tatlı ve yumuşak etin ekşi elma ile harika bir kombinasyonudur. Bayram yemekleri için mükemmel.</string>
    <string name="desc4_5">Teriyaki sosunda marine edilmiş ve mükemmel pişirilmiş dana eti. Sulu et sevenler ve Asya mutfağına ilgi duyanlar için mükemmel.</string>
    <string name="desc4_6">Limon ve otlarla fırınlanmış balık fileto, sağlığınıza önem verenler için hafif ve ferahlatıcı bir yemektir. Balık, protein ve temel besin maddeleri açısından zengindir.</string>
    <string name="desc4_7">Tavuk Kiev köftesi, içinde yumuşak tavuk kıyması ve tereyağı bulunan klasik bir yemektir. Bu yemek, tavuk sevenleri memnun edecek ve kimseyi kayıtsız bırakmayacak.</string>
    <string name="desc4_8">Lezzetli barbekü sosu ile fırınlanmış domuz pirzola. Zengin lezzetli ve iştah açıcı bir aromaya sahip bir yemek, piknikler ve açık hava buluşmaları için mükemmel.</string>
    <string name="desc4_9">Lezzetli et soslu iştah açıcı makarna, bütün aile tarafından beğenilecek klasik İtalyan bir yemektir. Sulu et içi ve aromatik baharatlar, akşam yemeğinizi unutulmaz hale getirecektir.</string>
    <string name="desc4_10">Domuz pirzolaları, basit ve lezzetli bir et yemeğidir. Yumuşak domuz eti ve aromatik baharatlar, et severleri memnun edecektir.</string>
    <string name="desc5_1">Serinletici Yunan pita hafif salata, salatalık, domates ve beyaz peynir ile mükemmel bir hafif öğle yemeği seçeneğidir.</string>
    <string name="desc5_2">Zeytinyağı ve yeşillik karışımıyla ton balıklı salata. Bu yemek, protein ve sağlıklı yağlar açısından mükemmel bir kaynaktır.</string>
    <string name="desc5_3">Avokado ve baharatlı tavuklu sandviç. Bu yemek harika ve zengin bir lezzeti bir araya getirir.</string>
    <string name="desc5_4">Sebzeli omlet - hafif ve doyurucu bir öğle yemeği. Figürünüze dikkat edenler için mükemmel.</string>
    <string name="desc5_5">Avokadolu karides salatası. Bu hafif öğle yemeği, protein ve sağlıklı yağlar açısından zengindir.</string>
    <string name="desc5_6">Vejetaryenler için mükemmel bir seçenek olan sebzeler ve yeşilliklerle servis edilen quinoa. Protein ve besin maddeleri açısından zengindir.</string>
    <string name="desc5_7">Kırmızı soğanlı hindi sandviçi. Bu hafif öğle yemeği, protein açısından zengin ve düşük kalorilidir.</string>
    <string name="desc5_8">Mantar ve krema soslu makarna. Bu yemek, zengin lezzeti krema sosuyla birleştirir ve öğle yemeği için mükemmel bir seçenektir.</string>
    <string name="desc5_9">Et ve sebzelerle yapılan geleneksel Macar gulyas çorbası. Bu doyurucu ve aromatik yemek, soğuk bir gün için mükemmeldir.</string>
    <string name="desc5_10">Domates, salatalık, zeytin ve zeytinyağı ile ton balıklı sebzeli salata. Bu hafif öğle yemeği, protein açısından zengin ve düşük kalorilidir.</string>
    <string name="salmon_fillet">Somon fileto</string>
    <string name="tomatoes">Domates</string>
    <string name="broccoli">Brokoli</string>
    <string name="lemon">Limon</string>
    <string name="salt_and_pepper_to_taste">Tuz ve karabiber, damak tadına göre</string>
    <string name="recipe1_1">Somon filetoyu hazırlayın, tuz ve karabiberle tatlandırın. Limon suyunu sıkın. Izgarı ısıtın. Somonu sebzelerle birlikte pişirin, ara sıra limon suyu serpip pişirin. Geri kalan limon ve baharatlarla servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_2">Somonu hazırlayın ve baharatlarla tatlandırın. Izgarayı ateşleyin ve somonu pişirin. Limon ve sarımsak ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_3">Ton balığını hazırlayın ve soya sosu, sarımsak ve biberle tatlandırın. İstenilen pişmişliğe gelene kadar tavada kızartın. Limon ve yeşilliklerle servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_4">Somonu pişirin ve tavada pişirin. Püre patates hazırlayın. Somonu püre patates ve bir baharat sosu ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_5">Sarmısak ve zencefilli teriyaki sosla yılan balığı pişirin. Üzerine otlar serpip servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_6">Karidesi zeytinyağında sarımsakla kızartın, altın rengini alana kadar. Limon suyu serpip maydanoz ve biberle tatlandırın.</string>
    <string name="recipe1_7">Bir tavayı ısıtın, sarmısak ekleyin ve kokusu çıkana kadar kavurun. Midyeleri ekleyin ve açılana kadar pişirin. Beyaz şarap dökün ve krema ekleyin. Sos koyulaşana kadar kaynatın. Maydanoz ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_8">Tuna istenen pişirme seviyesine gelene kadar pişirin. Portakal suyu, bal ve soya sosundan bir glaze hazırlayın. Salata için portakal ve greyfurtları karıştırın. Tuna parçaları üzerine portakal glazeli greyfurt salatası ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe1_9">Sardalyayı zeytinyağı içinde yeşillikler ve limon ile kızartın, istenilen pişmişliğe gelene kadar. Üzerine yeşillik serpip tatlandırın.</string>
    <string name="recipe1_10">Ton balığı altın rengine gelene kadar kızartın. Kenara koyun. Aynı tavada sarımsak ve zencefili kavurun. Köri pastasını ekleyin ve biraz daha kavurun. Hindistancevizi sütü ve sebzeleri ekleyin. İstenilen pişmişliğe gelene kadar kaynatın. Ton balığı parçaları ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_1">Brokolileri çiçeklere ayırın. Üzerine zeytinyağı gezdirin ve Parmesan ve baharat serpin. Önceden ısıtılmış fırında altın rengine gelene kadar pişirin. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_2">Salatalıkları, domatesleri, soğanları ve beyaz peyniri doğrayın. Zeytinleri ve zeytinyağını ekleyin. Karıştırın. Atıştırmalık veya yan yemek olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_3">Patatesleri ince dilimleyin ve sarımsak ve baharatlarla karıştırın. Üzerine krema dökün ve peynir serpin. Altın rengine gelene kadar pişirin. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_4">Sebzeleri ince dilimler halinde kesin. Sarımsak ve baharatlarla domates sosunda kavurun. Sebzeler yumuşayana kadar pişirin. Yan yemek veya ana yemek olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_5">Patates yarımlarını hazırlayın. Üzerlerine domates, beyaz peynir ve zeytin ekleyin. Altın rengine gelene kadar pişirin. Yan yemek veya atıştırmalık olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_6">Soğanları ve baharatları kavurun. Pirinci ekleyin ve şeffaflaşana kadar pişirin. Sebzeleri ekleyin ve yumuşayana kadar pişirin. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_7">Soğanları ve patatesleri kavurun. Ispanağı ekleyin ve yumuşayana kadar pişirin. Çorba püresini yapın ve krema ve baharat ekleyin. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_8">Tatlı patatesleri kesin ve zeytinyağı, bal ve tarçın ile karıştırın. Fırında yumuşayana kadar pişirin. Yan yemek veya tatlı olarak sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_9">Karnabaharı yumuşayana kadar haşlayın. Sosisleri soteleyin. Karnabaharı sosis ve ranch sos ile karıştırın. Yan yemek veya salata olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe2_10">Kabakları doğrayın ve soğan, sarımsak ve zencefil ile soteleyin. Hindistan cevizi sütü ekleyin ve yumuşayana kadar kısık ateşte kaynatın. Çorbayı ezin ve baharatları ekleyin. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_1">Dana bifteği hazırlayın ve baharatlar ve otlarla marine edin. Bifteği istediğiniz pişirme derecesine göre ızgarada pişirin. Sıcak olarak baharatlarla servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_2">Tavuk kanatlarını biber, sarımsak ve tuz ile barbekü sosunda marine edin. Tane olana kadar ızgarada kızartın. Sebzelerle sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_3">Domuz pirzolasını bal-hardal sosu, sarımsak ve tuz ile marine edin. Altın rengine kadar fırınlayın. Sıcak olarak yan yemekle servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_5">Spagetti pişirin. Somonu tavada soteleyin, krema, parmesan, yumurta ve sarımsak ekleyin. Pişmiş spagetti ile karıştırın.</string>
    <string name="recipe3_4">Kıymayı hazırlayın, soğan, baharatlar ve galeta unu ekleyin. Peynir dilimini her birinin içine yerleştirerek köfteleri şekillendirin. Altın rengine gelene kadar kızartın.</string>
    <string name="recipe3_6">Tavuk parçalarını baharatlı yumurta ve galeta ununa bulayın. Sebzeli yağda altın rengine kadar kızartın. Sevdiğiniz sosla servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_7">Domuz ızgaralık pirzolayı baharatlar, sarımsak ve tuz ile barbekü sosunda marine edin. Fırında pişirilene kadar altın rengine kadar fırınlayın. Sıcak olarak sebzelerle servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_8">Dana kıyma, soğan, baharatlar ve tuz ile karıştırın, köfte şekli verin. Üzerlerine domates sosu dökün ve fırında pişirin. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_9">Hindiyi biberiye, sarımsak ve tuz ile fırınlayın. Kızılcık sosu ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe3_10">Tavuk göğsünü ve sebzeleri soteleyin, soya sosu ekleyin. Makarnayı pişirin ve diğer malzemelerle karıştırın. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_1">Spagetti pişirin. Somonu tavada soteleyin, krema, parmesan, yumurta ve sarımsak ekleyin. Pişmiş spagetti ile karıştırın.</string>
    <string name="recipe4_2">Bifteği istediğiniz pişirme derecesine göre tavada kızartın. Mantar sosunu mantarlar, soğan, sarımsak ve krema ile hazırlayın. Bifteği mantar sosu ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_3">Tavuk göğsünü ve sebzeleri hazırlayın. Fırında pişirilene kadar pişirin. Ana yemek olarak sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_4">Domuzu hazırlayın, elmalari dilimleyin. Domuzu elmalara, karamel sos ve baharatlar serperek fırınlayın. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_5">Dana bifteği teriyaki sos, sarımsak ve zencefil ile marine edin. Et istediğiniz pişirme derecesine gelene kadar tavada kızartın. Sebzelerle servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_6">Balık filetosunu hazırlayın, baharatlar ve sarımsakla tatlandırın. Limon ve otlarla fırında pişirilene kadar pişirin. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_7">Tavuk kıymasını kuş üzengi şeklinde yaparak içine tereyağı gizleyin. Galeta unu ile kaplayın ve altın rengine gelene kadar kızartın. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_8">Domuz ızgaralık pirzolaları barbekü sosu, sarımsak ve baharatlar ile marine edin. Fırında veya ızgarada pişirilene kadar pişirin. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_9">Kıymayı soğan ve sarımsakla soteleyin, domates ve baharatları ekleyin. Makarnayı pişirin ve kıyma sosu ile karıştırın. Sıcak olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe4_10">1. Domatesli biftekleri şekil verin, baharatlayın ve galeta ununa bulayın.\n2. Altın rengine gelene kadar kızartın.\n3. Sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_1">1. Salatalık ve domatesleri doğrayın, beyaz peynir ve otlarla karıştırın.\n2. Pide ekmeğini karışım ile doldurun ve zeytinyağı ekleyin.\n3. Pideyi rulo şeklinde sarın ve servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_2">1. Ton balığını tavada altın rengine gelene kadar kızartın.\n2. Karışık yeşillikleri zeytinyağı, limon suyu, biber ve tuz ile karıştırın.\n3. Ton balığını salata üzerine yerleştirin ve servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_3">1. Tavuk göğsünü altın rengine kadar kızartın.\n2. Sos için mayonez, hardal ve baharatları karıştırın.\n3. Sandviçi hazırlayın: marul yaprakları, tavuk göğsü, avokado ve domates. Sos ile gezdirin.\n4. Sebzeli cips ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_4">1. Yumurtaları süt ile çırpın.\n2. Sebzeleri ve otları soteleyin, ardından yumurtaları ekleyin.\n3. Peynir ve domates ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_5">1. Karidesi zeytinyağı ve limon suyu ile tavada soteleyin.\n2. Marulu, avokadoyu ve karidesi karıştırın. Zeytinyağı, limon suyu, biber ve tuz ile yapılmış bir sos ile gezdirin.\n3. Hafif bir öğle yemeği olarak servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_6">1. Kuinoa pişirin.\n2. Baharatlarla sebzeleri ve otları soteleyin.\n3. Kuinoa ile karıştırın ve servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_7">1. Hindi parçalarını hardal, limon suyu ve baharatlar ile tavada soteleyin.\n2. Sandviçi hazırlayın: marul yaprakları, hindi, kırmızı soğan. Sos ile gezdirin.\n3. Sebzeli cips ile servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_8">1. Makarna pişirin.\n2. Mantarları ve sarımsağı tavada soteleyin, ardından krema ve peynir ekleyin.\n3. Makarna ile servis yapın ve maydanoz ile süsleyin.</string>
    <string name="recipe5_9">1. Dana etini soğan ve biber ile soteleyin.\n2. Patates, domates ve baharatları ekleyin. Sebzeler yumuşayana kadar pişirin.\n3. Ekmek dilimi ile sıcak servis yapın.</string>
    <string name="recipe5_10">1. Ton balığını zeytinyağı ile tavada soteleyin.\n2. Karışık yeşillikleri, domatesleri, salatalıkları ve zeytinleri karıştırın.\n3. Ton balığını salata üzerine yerleştirin ve servis yapın.</string>
    <string name="seafood">Deniz Ürünleri</string>
    <string name="_20_minutes">20 dakika</string>
    <string name="_280_kcal">280 kalori</string>
    <string name="grilled_salmon_">Baharatlı Izgara Somon</string>
    <string name="salmon">Somon</string>
    <string name="garlic">Sarımsak</string>
    <string name="olive_oil">Zeytinyağı</string>
    <string name="spices">Baharatlar</string>
    <string name="tuna_steak">Ton Balığı Bifteği</string>
    <string name="tuna">Ton Balığı</string>
    <string name="soy_sauce">Soğuk Sos</string>
    <string name="pepper">Karabiber</string>
    <string name="_15_minutes">15 dakika</string>
    <string name="_320_kcal">320 kalori</string>
    <string name="salmon_with">Somonlu Püre</string>
    <string name="potatoes">Patatesler</string>
    <string name="milk">Süt</string>
    <string name="herbs">Otlar</string>
    <string name="salt">Tuz</string>
    <string name="_30_minutes">30 dakika</string>
    <string name="_380_kcal">380 kalori</string>
    <string name="eel_in_teriyaki_sauce">Teriyaki Soslu Yılanbalığı</string>
    <string name="eel">Yılanbalığı</string>
    <string name="teriyaki_sauce">Teriyaki sosu</string>
    <string name="ginger">Zencefil</string>
    <string name="_25_minutes">25 dakika</string>
    <string name="_310_kcal">310 kalori</string>
    <string name="shrimp_with">Limonlu ve Sarımsaklı Karides</string>
    <string name="shrimp">Karides</string>
    <string name="parsley">Maydanoz</string>
    <string name="_180_kcal">180 kalori</string>
    <string name="mussels_in_creamy_sauce">Kremalı Soslu Midye</string>
    <string name="mussels">Midye</string>
    <string name="cream">Krema</string>
    <string name="white_wine">Beyaz Şarap</string>
    <string name="_240_kcal">240 kalori</string>
    <string name="tuna_with_orange_glaze">Portakal Soslu Ton Balığı</string>
    <string name="oranges">Portakallar</string>
    <string name="grapefruits">Greyfurtlar</string>
    <string name="honey">Bal</string>
    <string name="sardines_with_greens">Yeşillikli Sardalya</string>
    <string name="sardines">Sardalyalar</string>
    <string name="greens">Yeşillikler</string>
    <string name="tuna_curry">Ton Balıklı Köri</string>
    <string name="curry_paste">Köri Ezmesi</string>
    <string name="coconut_milk">Hindistancevizi Sütü</string>
    <string name="_340_kcal">340 kalori</string>
    <string name="broccoli_with_parmesan">Parmesanlı Brokoli</string>
    <string name="parmesan">Parmesan peyniri</string>
    <string name="_110_kcal">110 kalori</string>
    <string name="greek_salad">Yunan Salatası</string>
    <string name="cucumbers">Salatalıklar</string>
    <string name="feta_cheese">Feta Peyniri</string>
    <string name="olives">Zeytinler</string>
    <string name="onion">Soğan</string>
    <string name="salads">Salatalar</string>
    <string name="_160_kcal">160 kalori</string>
    <string name="potato_gratin">Patates Grateni</string>
    <string name="cheese">Peynir</string>
    <string name="_45_minutes">45 dakika</string>
    <string name="ratatouille">Ratatuy</string>
    <string name="eggplant">Patlıcan</string>
    <string name="zucchini">Kabak</string>
    <string name="bell_pepper">Biber</string>
    <string name="tomato_sauce">Domates Sosu</string>
    <string name="_220_kcal">220 kalori</string>
    <string name="greek_stuffed_bake">Yunan Dolmalı Fırın Yemeği</string>
    <string name="_40_minutes">40 dakika</string>
    <string name="_260_kcal">260 kalori</string>
    <string name="vegetable_rice">Sebzeli Pilav</string>
    <string name="rice">Pirinç</string>
    <string name="carrots">Havuçlar</string>
    <string name="peas">Bezelyeler</string>
    <string name="spinach_soup">Ispanak Çorbası</string>
    <string name="spinach">Ispanak</string>
    <string name="soups">Çorbalar</string>
    <string name="_200_kcal">200 kalori</string>
    <string name="baked_sweet_potatoes">Fırınlanmış Tatlı Patatesler</string>
    <string name="sweet_potatoes">Tatlı Patatesler</string>
    <string name="cinnamon">Tarçın</string>
    <string name="_35_minutes">35 dakika</string>
    <string name="cauliflower_salad">Karnabahar Salatası</string>
    <string name="cauliflower">Karnabahar</string>
    <string name="bacon">Dana Füme</string>
    <string name="ranch_dressing">Ranch Sos</string>
    <string name="pumpkin_soup">Bal Kabağı Çorbası</string>
    <string name="pumpkin">Bal Kabağı</string>
    <string name="beef_steak">Dana Biftek</string>
    <string name="rosemary">Biberiye</string>
    <string name="thyme">Kekik</string>
    <string name="spicy_bbq_wings">Baharatlı Barbekü Kanatlar</string>
    <string name="chicken_wings">Tavuk Kanatlar</string>
    <string name="bbq_sauce">Barbekü Sosu</string>
    <string name="paprika">Kırmızı Biber</string>
    <string name="_250_kcal">250 kalori</string>
    <string name="pork_with_honey_and_mustard">Bal ve Hardal Soslu Domuz Eti</string>
    <string name="pork_cutlet">Domuz Pirzolası</string>
    <string name="mustard">Hardal</string>
    <string name="_330_kcal">330 kalori</string>
    <string name="carbonara">Carbonara</string>
    <string name="spaghetti">Spagetti</string>
    <string name="egg">Yumurta</string>
    <string name="cheese_stuffed_burgers">Peynir Dolgulu Burgerler</string>
    <string name="ground_meat">Dana Kıyma</string>
    <string name="breadcrumbs">Galeta Unu</string>
    <string name="chicken_nuggets">Tavuk Nuggetlar</string>
    <string name="chicken_pieces">Tavuk Parçaları</string>
    <string name="sauce_of_your_choice">Seçtiğiniz Sos</string>
    <string name="bbq_ribs">Barbekü Soslu Domuz Kaburgaları</string>
    <string name="pork_ribs">Domuz Kaburgaları</string>
    <string name="_2_hours">2 saat</string>
    <string name="_360_kcal">360 kalori</string>
    <string name="beef_meatballs">Dana Köfteleri</string>
    <string name="ground_beef">Dana Kıyma</string>
    <string name="turkey_with_cranberry_sauce">Frenk Üzümü Soslu Hindi</string>
    <string name="turkey">Hindi</string>
    <string name="cranberry_sauce">Frenk Üzümü Sosu</string>
    <string name="_350_kcal">350 kalori</string>
    <string name="chicken_and_vegetable_noodles">Tavuk ve Sebzeli Noodlelar</string>
    <string name="chicken_breast">Tavuk Göğsü</string>
    <string name="noodles">Noodlelar</string>
    <string name="steak_with_mushroom_sauce">Biftek Mantar Soslu</string>
    <string name="steak">Biftek</string>
    <string name="mushrooms">Mantarlar</string>
    <string name="_450_kcal">450 kalori</string>
    <string name="chicken_with_vegetables">Tavuk Sebzelerle</string>
    <string name="pork_with_apples">Domuz Eti Elmalı</string>
    <string name="pork">Domuz Eti</string>
    <string name="apples">Elmalar</string>
    <string name="caramel_sauce">Karamel Sosu</string>
    <string name="beef_teriyaki">Dana Teriyaki</string>
    <string name="beef">Dana Eti</string>
    <string name="fish_fillet_with_lemon">Balık Fileto Limonlu</string>
    <string name="fish_fillet">Balık Fileto</string>
    <string name="_230_kcal">230 kalori</string>
    <string name="chicken_kiev_cutlets">Tavuk Kiev Pirzolası</string>
    <string name="chicken_mince">Tavuk Kıyması</string>
    <string name="butter">Tereyağı</string>
    <string name="bbq_pork_ribs">Barbekü Soslu Domuz Kaburgaları</string>
    <string name="barbecue_sauce">Barbekü Sosu</string>
    <string name="_60_minutes">60 dakika</string>
    <string name="_420_kcal">420 kalori</string>
    <string name="pasta_with_meat_sauce">Et Soslu Makarna</string>
    <string name="minced_meat">Kıyılmış Et</string>
    <string name="pork_cutlets">Domuz Pirzolası</string>
    <string name="greek_pita_light">Hafif Yunan Pitası</string>
    <string name="pita_bread">Pita Ekmeği</string>
    <string name="feta">Feta Peyniri</string>
    <string name="_10_minutes">10 dakika</string>
    <string name="tuna_salad">Ton Balığı Salatası</string>
    <string name="mixed_greens">Karışık Yeşillikler</string>
    <string name="lemon_juice">Limon Suyu</string>
    <string name="chicken_sandwich">Tavuk Sandviçi</string>
    <string name="chicken_fillet">Tavuk Fileto</string>
    <string name="avocado">Avokado</string>
    <string name="lettuce_leaves">Marul Yaprakları</string>
    <string name="mayonnaise">Mayonez</string>
    <string name="sandwiches">Sandviçler</string>
    <string name="vegetable_omelette">Sebzeli Omlet</string>
    <string name="eggs">Yumurtalar</string>
    <string name="egg_dishes">Yumurta Yemekleri</string>
    <string name="shrimp_salad">Karides Salatası</string>
    <string name="lettuce">Marul</string>
    <string name="_300_kcal">300 kalori</string>
    <string name="quinoa_with_vegetables">Sebzelerle Kuinoa</string>
    <string name="quinoa">Kuinoa</string>
    <string name="turkey_sandwich">Hindi Sandviçi</string>
    <string name="red_onion">Kırmızı Soğan</string>
    <string name="pasta_with_mushrooms">Mantarlı Makarna</string>
    <string name="pasta">Makarna</string>
    <string name="goulash_soup">Gulyaş Çorbası</string>
    <string name="tuna_vegetable_salad">Ton Balığı Sebzeli Salata</string>
</resources>