<resources>
    <string name="app_name">Receita culinária</string>
    <string name="start_title">Não pense no que cozinhar - em nosso aplicativo você encontrará receitas interessantes para todos os dias</string>
    <string name="start_program">Iniciar programa</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="_12_minute">12 minutos</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_120_kcal">120kcal</string>
    <string name="good_morning">Bom dia</string>
    <string name="russell_sprout">Russel Sprout</string>
    <string name="categories">Categorias</string>
    <string name="recommended">Recomendado</string>
    <string name="ingredients">Ingredientes</string>
    <string name="start_cooking">Comece a cozinhar</string>
    <string name="all_recipes">Todas as receitas</string>
    <string name="net_carbs">Carboidratos Líquidos</string>
    <string name="fat">Gordo</string>
    <string name="protein">Proteína</string>
    <string name="recipe">Receita</string>
    <string name="done">feito</string>
    <string name="details">Ver tudo</string>
    <string name="fish">Peixe</string>
    <string name="vegetables">Vegetais</string>
    <string name="meat">Carne</string>
    <string name="dinner">Jantar</string>
    <string name="lunch">Almoço</string>
    <string name="grilled_salmon">Salmão grelhado</string>
    <string name="desc1_1">O salmão grelhado com legumes e limão é um prato requintado que certamente irá agradar a todos os amantes de peixe. O suculento salmão é preparado na grelha em combinação com vegetais frescos e limão aromático.</string>
    <string name="desc1_2">Salmão grelhado com especiarias e limão</string>
    <string name="desc1_3">Bife de atum com limão e molho de soja</string>
    <string name="desc1_4">Salmão com purê de batata e molho de ervas</string>
    <string name="desc1_5">Enguia assada em molho teriyaki</string>
    <string name="desc1_6">Camarão frito com limão e alho</string>
    <string name="desc1_7">Mexilhões em molho cremoso com alho e salsa</string>
    <string name="desc1_8">Atum com cobertura de laranja e salada de toranja</string>
    <string name="desc1_9">Sardinhas com verduras e limão</string>
    <string name="desc1_10">Caril de atum picante com leite de coco</string>
    <string name="desc2_1">Brócolis assado com parmesão e especiarias. Este prato simples e delicioso é um excelente acompanhamento ou aperitivo.</string>
    <string name="desc2_2">Salada com pepino, tomate e queijo feta. Esta salada enriquece o seu almoço ou jantar com vegetais frescos e queijos tenros.</string>
    <string name="desc2_3">Batatas assadas com queijo e natas. Este prato rico e farto é uma excelente escolha para o jantar.</string>
    <string name="desc2_4">Tradicional ratatouille francês com legumes. Este prato vibrante e saboroso traz o autêntico sabor da França à sua mesa.</string>
    <string name="desc2_5">Batatas recheadas com legumes e queijo. Este prato saboroso e farto é preparado com o mínimo esforço.</string>
    <string name="desc2_6">Arroz perfumado cozido com legumes e especiarias. Este delicioso prato é adequado como acompanhamento ou prato principal.</string>
    <string name="desc2_7">Sopa cremosa de espinafre com batatas. Esta sopa é um excelente começo para o seu jantar.</string>
    <string name="desc2_8">Batata doce assada com mel e canela. Esta sobremesa é uma forma perfeita de terminar o jantar.</string>
    <string name="desc2_9">Couve-flor com bacon e molho ranch. Esta salada combina frescura e sabor rico.</string>
    <string name="desc2_10">Sopa aromática com abóbora, gengibre e leite de coco. Uma escolha ideal para a estação fria.</string>
    <string name="desc3_1">Bife suculento, grelhado com especiarias e ervas aromáticas. Este prato certamente irá deliciar os amantes de carne com seu sabor rico e textura macia de bife. A combinação de especiarias picantes e ervas aromáticas conferem a este bife um toque especial.</string>
    <string name="desc3_2">Asas de frango cozidas em molho barbecue com um agradável tempero. Este prato é perfeito para festas e confraternizações ao ar livre. Asas suculentas e saborosas farão as delícias de todos os seus convidados.</string>
    <string name="desc3_3">Costeleta de porco assada com molho de mostarda e mel, equilibrando doçura e picante. Este prato combina a maciez da carne de porco com os sabores únicos do mel e da mostarda. Perfeito para ocasiões especiais e jantares ao ar livre.</string>
    <string name="desc3_4">Prato italiano Carbonara preparado com salmão e molho cremoso. Este prato é excepcionalmente macio e saboroso, com um rico molho cremoso. Uma excelente opção para momentos especiais e jantares ao ar livre.</string>
    <string name="desc3_5">Suculentos hambúrgueres de carne com recheio de queijo. Este prato é perfeito para um jantar festivo ou uma refeição rápida durante a semana. Suculentos e saborosos, eles vão dar variedade à sua mesa.</string>
    <string name="desc3_6">Nuggets de frango frito caseiro. Este é um clássico americano que irá agradar tanto a crianças como a adultos. Com cobertura crocante e carne suculenta, são perfeitos para petiscar.</string>
    <string name="desc3_7">Costelinha de porco assada ao molho barbecue. Este prato apresenta carne suculenta e aromática com cobertura doce e picante. Ideal para jantares e festas ao ar livre.</string>
    <string name="desc3_8">Almôndegas de carne picante assadas em molho de tomate. Este prato combina a maciez da carne com o aroma do molho de tomate e especiarias. Perfeito para jantares em família.</string>
    <string name="desc3_9">Peru assado com molho aromático de cranberry. Este prato é perfeito para jantares festivos e ocasiões especiais. A tenra carne de peru e o molho doce de cranberry criam uma combinação de sabores única.</string>
    <string name="desc3_10">Macarrão saboroso com frango e legumes frescos. Este prato combina peito de frango tenro, vegetais crocantes e um molho saboroso. É perfeito para almoços ou jantares rápidos e satisfatórios.</string>
    <string name="desc4_1">Prato italiano Carbonara preparado com salmão e molho cremoso. Este prato é excepcionalmente macio e saboroso, com um rico molho cremoso. Uma excelente opção para momentos especiais e jantares ao ar livre.</string>
    <string name="desc4_2">Um delicioso bife com tenro molho de cogumelos é uma excelente opção para os amantes de carne. Carne suculenta e molho aromático criam um prato inesquecível.</string>
    <string name="desc4_3">Frango assado com vegetais da estação é uma ótima opção para um jantar saudável. A proteína do frango e as vitaminas dos vegetais tornam o seu jantar equilibrado e delicioso.</string>
    <string name="desc4_4">Carne de porco assada com maçãs e molho de caramelo é uma combinação incrível de carne doce e macia com maçãs azedas. Perfeito para jantares festivos.</string>
    <string name="desc4_5">Carne marinada em molho teriyaki e cozida na perfeição. Perfeito para os amantes de carnes suculentas e da culinária asiática.</string>
    <string name="desc4_6">O filé de peixe assado com limão e ervas é um prato leve e refrescante para quem se preocupa com a saúde. O peixe é rico em proteínas e nutrientes essenciais.</string>
    <string name="desc4_7">Costeletas clássicas de frango à Kiev com frango picado macio e manteiga no interior. Este prato fará as delícias de todos os amantes de frango e não deixará ninguém indiferente.</string>
    <string name="desc4_8">Costelinha de porco assada com saboroso molho barbecue. Um prato de sabor rico e aroma apetitoso, ideal para piqueniques e confraternizações ao ar livre.</string>
    <string name="desc4_9">A apetitosa massa com molho de carne é um prato clássico italiano que toda a família irá saborear. Suculento recheio de carne e especiarias aromáticas tornarão o seu jantar inesquecível.</string>
    <string name="desc4_10">Costeletas de porco são um prato de carne simples e delicioso. A tenra carne de porco com especiarias aromáticas irá agradar a todos os entusiastas da carne.</string>
    <string name="desc5_1">Salada light refrescante de pita grega com pepino, tomate e queijo feta. É perfeito para um almoço leve em um dia quente.</string>
    <string name="desc5_2">Salada de atum com mix de verduras e azeite. Esta refeição é uma excelente fonte de proteínas e gorduras saudáveis.</string>
    <string name="desc5_3">Sanduíche de frango com abacate e especiarias. Este prato combina um sabor maravilhoso e rico.</string>
    <string name="desc5_4">Omelete de vegetais - um almoço leve e farto. Perfeito para quem cuida da sua figura.</string>
    <string name="desc5_5">Salada de camarão com abacate. Este almoço leve é rico em proteínas e gorduras saudáveis.</string>
    <string name="desc5_6">Quinoa com legumes e verduras - a escolha perfeita para vegetarianos. Rico em proteínas e nutrientes.</string>
    <string name="desc5_7">Sanduíche de peru com cebola roxa. Este almoço leve é rico em proteínas e pobre em calorias.</string>
    <string name="desc5_8">Macarrão com cogumelos e molho cremoso. Este prato é perfeito para o almoço e combina um sabor rico com um molho cremoso.</string>
    <string name="desc5_9">Sopa tradicional de goulash húngara com carne e legumes. Este prato farto e aromático é perfeito para um dia frio.</string>
    <string name="desc5_10">Salada de legumes de atum com tomate, pepino, azeitonas e azeite. Este almoço leve é rico em proteínas e pobre em calorias.</string>
    <string name="salmon_fillet">Filé de salmão</string>
    <string name="tomatoes">Tomates</string>
    <string name="broccoli">Brócolis</string>
    <string name="lemon">Limão</string>
    <string name="salt_and_pepper_to_taste">Sal e pimenta a gosto</string>
    <string name="recipe1_1">1. Prepare o filé de salmão, tempere com sal e pimenta a gosto. Esprema o suco de limão.\n2. Pré-aqueça a grelha. Grelhe o salmão com legumes até ficar cozido, regando ocasionalmente com suco de limão.\n3. Sirva com o restante limão e temperos a gosto.</string>
    <string name="recipe1_2">1. Prepare o salmão e tempere com especiarias. Acenda a grelha e grelhe o salmão até ficar cozido.\n2. Sirva com limão e alho.</string>
    <string name="recipe1_3">1. Prepare o atum e tempere com molho de soja, alho e pimenta. Frite em uma frigideira até o ponto desejado.\n2. Sirva com limão e verduras.</string>
    <string name="recipe1_4">1. Prepare o salmão e frite até ficar pronto. Prepare purê de batata.\n2. Sirva o salmão com purê de batata e molho de ervas.</string>
    <string name="recipe1_5">1. Asse a enguia em molho teriyaki com alho e gengibre até ficar pronta.\n2. Sirva polvilhado com ervas.</string>
    <string name="recipe1_6">1. Frite o camarão com o alho no azeite até dourar.\n2. Regue com suco de limão e polvilhe com salsa e pimenta.</string>
    <string name="recipe1_7">1. Aqueça uma frigideira, acrescente o alho e refogue até ficar perfumado. Adicione os mexilhões e cozinhe até que abram.\n2. Despeje o vinho branco e acrescente o creme. Cozinhe até o molho engrossar.\n3. Sirva polvilhado com salsa.</string>
    <string name="recipe1_8">1. Salteie o atum até o ponto desejado. Prepare uma cobertura com suco de laranja, mel e molho de soja.\n2. Misture laranjas e toranjas para a salada.\n3. Sirva o atum com cobertura de laranja na salada de toranja.</string>
    <string name="recipe1_9">1. Frite a sardinha com verduras e limão no azeite até ficar pronta.\n2. Sirva polvilhado com verduras e temperado a gosto.</string>
    <string name="recipe1_10">1. Salteie o atum até dourar. Reserve.\n2. Na mesma panela, refogue o alho e o gengibre. Adicione a pasta de curry e refogue um pouco mais.\n3. Adicione o leite de coco e os vegetais. Cozinhe até terminar.\n4. Sirva o curry com pedaços de atum.</string>
    <string name="recipe2_1">1. Corte os brócolis em florzinhas. Regue com azeite e polvilhe com parmesão e especiarias.\n2. Asse em forno pré-aquecido até dourar.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe2_2">1. Corte pepinos, tomates, cebolas e queijo feta em cubos.\n2. Adicione azeitonas e azeite. Misture.\n3. Sirva como lanche ou acompanhamento.</string>
    <string name="recipe2_3">1. Corte as batatas em fatias finas e misture com o alho e os temperos.\n2. Despeje o creme e polvilhe com queijo.\n3. Asse até dourar.\n4. Servir quente.</string>
    <string name="recipe2_4">1. Corte os legumes em rodelas finas.\n2. Refogue-os em molho de tomate com alho e especiarias.\n3. Cozinhe até que os vegetais estejam macios.\n4. Sirva como acompanhamento ou prato principal.</string>
    <string name="recipe2_5">1. Prepare metades de batata.\n2. Recheie-os com tomates, queijo feta e azeitonas.\n3. Asse até dourar.\n4. Sirva como acompanhamento ou aperitivo.</string>
    <string name="recipe2_6">1. Refogue as cebolas e os temperos.\n2. Adicione o arroz e cozinhe até ficar translúcido.\n3. Adicione os vegetais e cozinhe até ficarem macios.\n4. Servir quente.</string>
    <string name="recipe2_7">1. Refogue as cebolas e as batatas.\n2. Adicione o espinafre e cozinhe até ficar macio.\n3. Faça um purê e adicione creme e temperos.\n4. Servir quente.</string>
    <string name="recipe2_8">1. Corte a batata-doce e misture com azeite, mel e canela.\n2. Asse no forno até ficar macio.\n3. Sirva quente como acompanhamento ou sobremesa.</string>
    <string name="recipe2_9">1. Ferva a couve-flor até ficar macia.\n2. Refogue o bacon.\n3. Misture a couve-flor com o bacon e o molho ranch.\n4. Sirva como acompanhamento ou salada.</string>
    <string name="recipe2_10">1. Corte a abóbora em cubos e refogue com cebola, alho e gengibre.\n2. Adicione o leite de coco e cozinhe até ficar macio.\n3. Faça um purê na sopa e adicione temperos.\n4. Servir quente.</string>
    <string name="recipe3_1">1. Prepare o bife e a marinada com especiarias e ervas.\n2. Grelhe o bife até o nível de cozimento desejado.\n3. Sirva quente com temperos.</string>
    <string name="recipe3_2">1. Deixe marinar as asas de frango em molho barbecue com páprica, alho e sal.\n2. Grelhe-os até ficarem crocantes.\n3. Sirva quente com legumes.</string>
    <string name="recipe3_3">1. Deixe marinar a costeleta de porco em molho de mostarda e mel com alho e sal.\n2. Asse até dourar.\n3. Sirva quente com acompanhamento.</string>
    <string name="recipe3_5">1. Cozinhe o espaguete.\n2. Refogue o salmão em uma frigideira, acrescente o creme de leite, o parmesão, o ovo e o alho.\n3. Misture e combine com espaguete cozido.</string>
    <string name="recipe3_4">1. Prepare a carne moída, acrescente a cebola, os temperos e o pão ralado.\n2. Forme hambúrgueres, colocando um pedaço de queijo dentro de cada um.\n3. Frite até dourar.</string>
    <string name="recipe3_6">1. Cubra os pedaços de frango com ovo e pão ralado com especiarias.\n2. Frite até dourar em óleo vegetal.\n3. Sirva com seu molho preferido.</string>
    <string name="recipe3_7">1. Deixe marinar as costelas de porco em molho barbecue com temperos, alho e sal.\n2. Asse até ficar pronto no forno.\n3. Sirva quente com legumes.</string>
    <string name="recipe3_8">1. Misture a carne moída com a cebola, os temperos e o sal e forme almôndegas.\n2. Despeje o molho de tomate por cima e leve ao forno.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe3_9">1. Prepare o peru, asse-o com alecrim, alho e sal.\n2. Sirva com molho de cranberry.</string>
    <string name="recipe3_10">1. Refogue o peito de frango e os vegetais e adicione o molho de soja.\n2. Cozinhe o macarrão e misture com os outros ingredientes.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_1">1. Cozinhe o espaguete.\n2. Refogue o salmão em uma frigideira, acrescente o creme de leite, o parmesão, o ovo e o alho.\n3. Misture e combine com espaguete cozido.</string>
    <string name="recipe4_2">1. Sele o bife em uma frigideira até o ponto desejado.\n2. Prepare um molho de cogumelos com cogumelos, cebola, alho e natas.\n3. Sirva o bife com o molho de cogumelos.</string>
    <string name="recipe4_3">1. Prepare peito de frango e legumes.\n2. Asse no forno até ficar pronto.\n3. Sirva quente como prato principal.</string>
    <string name="recipe4_4">1. Prepare a carne de porco e corte as maçãs.\n2. Asse a carne de porco com maçãs, regando com molho de caramelo e especiarias.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_5">1. Deixe marinar a carne em molho teriyaki, alho e gengibre.\n2. Sele a carne até o nível de cozimento desejado.\n3. Sirva com verduras.</string>
    <string name="recipe4_6">1. Prepare o filé de peixe, tempere com especiarias e alho.\n2. Asse com limão e ervas até ficar pronto.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_7">1. Forme costeletas de frango picado, escondendo a manteiga dentro.\n2. Cubra com pão ralado e frite até dourar.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_8">1. Deixe marinar as costelas de porco em molho barbecue, alho e temperos.\n2. Asse até ficar pronto no forno ou na grelha.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_9">1. Refogue a carne picada com a cebola e o alho, acrescente os tomates e os temperos.\n2. Cozinhe o espaguete e misture-o com o molho de carne.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe4_10">1. Forme costeletas de porco, tempere com especiarias e cubra com pão ralado.\n2. Frite até dourar.\n3. Servir quente.</string>
    <string name="recipe5_1">1. Pique os pepinos e os tomates, misture com o queijo feta e as ervas.\n2. Encha o pão sírio com a mistura e adicione azeite.\n3. Enrole a pita e sirva.</string>
    <string name="recipe5_2">1. Grelhe o atum em uma frigideira até dourar.\n2. Misture as folhas verdes com azeite, suco de limão, pimenta e sal.\n3. Coloque o atum na salada e sirva.</string>
    <string name="recipe5_3">1. Grelhe o filé de frango até dourar.\n2. Misture maionese, mostarda e temperos para o molho.\n3. Monte o sanduíche: folhas de alface, filé de frango, abacate e tomate. Regue com o molho.\n4. Sirva com chips de vegetais.</string>
    <string name="recipe5_4">1. Bata os ovos com leite.\n2. Refogue legumes e ervas, depois adicione os ovos.\n3. Sirva com queijo e tomate.</string>
    <string name="recipe5_5">1. Refogue o camarão em uma frigideira com azeite de oliva e suco de limão.\n2. Misture alface, abacate e camarão. Regue com um molho feito de azeite de oliva, suco de limão, pimenta e sal.\n3. Sirva como um almoço leve.</string>
    <string name="recipe5_6">1. Cozinhe o quinoa.\n2. Refogue legumes e verduras com temperos.\n3. Misture com o quinoa e sirva.</string>
    <string name="recipe5_7">1. Refogue o peru em uma frigideira com mostarda, suco de limão e temperos.\n2. Monte o sanduíche: folhas de alface, peru, cebola roxa. Regue com o molho.\n3. Sirva com chips de vegetais.</string>
    <string name="recipe5_8">1. Cozinhe a massa.\n2. Refogue cogumelos e alho em uma frigideira, depois adicione creme e queijo.\n3. Sirva com a massa e decore com salsa.</string>
    <string name="recipe5_9">1. Refogue a carne com cebola e páprica.\n2. Adicione batatas, tomates e temperos. Cozinhe até que os legumes fiquem macios.\n3. Sirva quente com um pedaço de pão.</string>
    <string name="recipe5_10">1. Refogue o atum em uma frigideira com azeite de oliva.\n2. Misture folhas verdes, tomates, pepinos e azeitonas.\n3. Coloque o atum na salada e sirva.</string>
    <string name="seafood">Frutos do mar</string>
    <string name="_20_minutes">20 minutos</string>
    <string name="_280_kcal">280 kcal</string>
    <string name="grilled_salmon_">Salmão Grelhado com Especiarias</string>
    <string name="salmon">Salmão</string>
    <string name="garlic">Alho</string>
    <string name="olive_oil">Azeite</string>
    <string name="spices">Especiarias</string>
    <string name="tuna_steak">Bife de Atum</string>
    <string name="tuna">Atum</string>
    <string name="soy_sauce">Molho de Soja</string>
    <string name="pepper">Pimenta</string>
    <string name="_15_minutes">15 minutos</string>
    <string name="_320_kcal">320 kcal</string>
    <string name="salmon_with">Salmão com Purê de Batata</string>
    <string name="potatoes">Batatas</string>
    <string name="milk">Leite</string>
    <string name="herbs">Ervas</string>
    <string name="salt">Sal</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutos</string>
    <string name="_380_kcal">380 kcal</string>
    <string name="eel_in_teriyaki_sauce">Enguia no Molho Teriyaki</string>
    <string name="eel">Enguia</string>
    <string name="teriyaki_sauce">Molho Teriyaki</string>
    <string name="ginger">Gengibre</string>
    <string name="_25_minutes">25 minutos</string>
    <string name="_310_kcal">310 kcal</string>
    <string name="shrimp_with">Camarões com Limão e Alho</string>
    <string name="shrimp">Camarões</string>
    <string name="parsley">Salsa</string>
    <string name="_180_kcal">180 kcal</string>
    <string name="mussels_in_creamy_sauce">Mexilhões em Molho Cremoso</string>
    <string name="mussels">Mexilhões</string>
    <string name="cream">Creme</string>
    <string name="white_wine">Vinho Branco</string>
    <string name="_240_kcal">240 kcal</string>
    <string name="tuna_with_orange_glaze">Atum com Glacê de Laranja</string>
    <string name="oranges">Laranjas</string>
    <string name="grapefruits">Toranjas</string>
    <string name="honey">Mel</string>
    <string name="sardines_with_greens">Sardinhas com Vegetais</string>
    <string name="sardines">Sardinhas</string>
    <string name="greens">Vegetais Verdes</string>
    <string name="tuna_curry">Caril de Atum</string>
    <string name="curry_paste">Pasta de Caril</string>
    <string name="coconut_milk">Leite de Coco</string>
    <string name="_340_kcal">340 kcal</string>
    <string name="broccoli_with_parmesan">Brócolis com Parmesão</string>
    <string name="parmesan">Parmesão</string>
    <string name="_110_kcal">110 kcal</string>
    <string name="greek_salad">Salada Grega</string>
    <string name="cucumbers">Pepinos</string>
    <string name="feta_cheese">Queijo Feta</string>
    <string name="olives">Azeitonas</string>
    <string name="onion">Cebola</string>
    <string name="salads">Saladas</string>
    <string name="_160_kcal">160 kcal</string>
    <string name="potato_gratin">Gratinado de Batata</string>
    <string name="cheese">Queijo</string>
    <string name="_45_minutes">45 minutos</string>
    <string name="ratatouille">Ratatouille</string>
    <string name="eggplant">Beringela</string>
    <string name="zucchini">Courgette</string>
    <string name="bell_pepper">Pimentão</string>
    <string name="tomato_sauce">Molho de Tomate</string>
    <string name="_220_kcal">220 kcal</string>
    <string name="greek_stuffed_bake">Assado Grego Recheado</string>
    <string name="_40_minutes">40 minutos</string>
    <string name="_260_kcal">260 kcal</string>
    <string name="vegetable_rice">Arroz de Legumes</string>
    <string name="rice">Arroz</string>
    <string name="carrots">Cenouras</string>
    <string name="peas">Ervilhas</string>
    <string name="spinach_soup">Sopa de Espinafre</string>
    <string name="spinach">Espinafre</string>
    <string name="soups">Sopas</string>
    <string name="_200_kcal">200 kcal</string>
    <string name="baked_sweet_potatoes">Batatas Doces Assadas</string>
    <string name="sweet_potatoes">Batatas Doces</string>
    <string name="cinnamon">Canela</string>
    <string name="_35_minutes">35 minutos</string>
    <string name="cauliflower_salad">Salada de Couve-Flor</string>
    <string name="cauliflower">Couve-Flor</string>
    <string name="bacon">Bacon</string>
    <string name="ranch_dressing">Molho Ranch</string>
    <string name="pumpkin_soup">Sopa de Abóbora</string>
    <string name="pumpkin">Abóbora</string>
    <string name="beef_steak">Bife de Carne</string>
    <string name="rosemary">Alecrim</string>
    <string name="thyme">Tomilho</string>
    <string name="spicy_bbq_wings">Asinhas de Frango BBQ Apimentadas</string>
    <string name="chicken_wings">Asinhas de Frango</string>
    <string name="bbq_sauce">Molho de BBQ</string>
    <string name="paprika">Pimentão</string>
    <string name="_250_kcal">250 kcal</string>
    <string name="pork_with_honey_and_mustard">Carne de Porco com Mel e Mostarda</string>
    <string name="pork_cutlet">Costeleta de Porco</string>
    <string name="mustard">Mostarda</string>
    <string name="_330_kcal">330 kcal</string>
    <string name="carbonara">Carbonara</string>
    <string name="spaghetti">Espaguete</string>
    <string name="egg">Ovo</string>
    <string name="cheese_stuffed_burgers">Hambúrgueres Recheados de Queijo</string>
    <string name="ground_meat">Carne Moída</string>
    <string name="breadcrumbs">Farinha de Rosca</string>
    <string name="chicken_nuggets">Nuggets de Frango</string>
    <string name="chicken_pieces">Pedaços de Frango</string>
    <string name="sauce_of_your_choice">Molho de Sua Escolha</string>
    <string name="bbq_ribs">Costelas de Porco BBQ</string>
    <string name="pork_ribs">Costelas de Porco</string>
    <string name="_2_hours">2 horas</string>
    <string name="_360_kcal">360 kcal</string>
    <string name="beef_meatballs">Almôndegas de Carne de Vaca</string>
    <string name="ground_beef">Carne de Vaca Moída</string>
    <string name="turkey_with_cranberry_sauce">Peru com Molho de Cranberry</string>
    <string name="turkey">Peru</string>
    <string name="cranberry_sauce">Molho de Cranberry</string>
    <string name="_350_kcal">350 kcal</string>
    <string name="chicken_and_vegetable_noodles">Noodles de Frango e Vegetais</string>
    <string name="chicken_breast">Peito de Frango</string>
    <string name="noodles">Noodles</string>
    <string name="steak_with_mushroom_sauce">Bife com Molho de Cogumelos</string>
    <string name="steak">Bife</string>
    <string name="mushrooms">Cogumelos</string>
    <string name="_450_kcal">450 kcal</string>
    <string name="chicken_with_vegetables">Frango com Vegetais</string>
    <string name="pork_with_apples">Carne de Porco com Maçãs</string>
    <string name="pork">Carne de Porco</string>
    <string name="apples">Maçãs</string>
    <string name="caramel_sauce">Molho de Caramelo</string>
    <string name="beef_teriyaki">Carne de Vaca Teriyaki</string>
    <string name="beef">Carne de Vaca</string>
    <string name="fish_fillet_with_lemon">Filete de Peixe com Limão</string>
    <string name="fish_fillet">Filete de Peixe</string>
    <string name="_230_kcal">230 kcal</string>
    <string name="chicken_kiev_cutlets">Almôndegas de Frango Kiev</string>
    <string name="chicken_mince">Carne Moída de Frango</string>
    <string name="butter">Manteiga</string>
    <string name="bbq_pork_ribs">Costelas de Porco BBQ</string>
    <string name="barbecue_sauce">Molho de Churrasco</string>
    <string name="_60_minutes">60 minutos</string>
    <string name="_420_kcal">420 kcal</string>
    <string name="pasta_with_meat_sauce">Massa com Molho de Carne</string>
    <string name="minced_meat">Carne Moída</string>
    <string name="pork_cutlets">Costeletas de Porco</string>
    <string name="greek_pita_light">Pita Grego Leve</string>
    <string name="pita_bread">Pão Pita</string>
    <string name="feta">Feta</string>
    <string name="_10_minutes">10 minutos</string>
    <string name="tuna_salad">Salada de Atum</string>
    <string name="mixed_greens">Vegetais Variados</string>
    <string name="lemon_juice">Sumo de Limão</string>
    <string name="chicken_sandwich">Sanduíche de Frango</string>
    <string name="chicken_fillet">Peito de Frango</string>
    <string name="avocado">Abacate</string>
    <string name="lettuce_leaves">Folhas de Alface</string>
    <string name="mayonnaise">Maionese</string>
    <string name="sandwiches">Sanduíches</string>
    <string name="vegetable_omelette">Omelete de Legumes</string>
    <string name="eggs">Ovos</string>
    <string name="egg_dishes">Pratos com Ovos</string>
    <string name="shrimp_salad">Salada de Camarão</string>
    <string name="lettuce">Alface</string>
    <string name="_300_kcal">300 kcal</string>
    <string name="quinoa_with_vegetables">Quinoa com Vegetais</string>
    <string name="quinoa">Quinoa</string>
    <string name="turkey_sandwich">Sanduíche de Peru</string>
    <string name="red_onion">Cebola Roxa</string>
    <string name="pasta_with_mushrooms">Massa com Cogumelos</string>
    <string name="pasta">Massa</string>
    <string name="goulash_soup">Sopa de Goulash</string>
    <string name="tuna_vegetable_salad">Salada de Atum com Vegetais</string>
</resources>