<resources>
    <string name="app_name">Кулинарные Рецепты</string>
    <string name="start_title">Не думайте, что приготовить — в нашем приложении вы найдете интересные рецепты на каждый день</string>
    <string name="start_program">Начать Программу</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="_12_minute">12 минут</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_120_kcal">120 ккал</string>
    <string name="good_morning">Доброе утро</string>
    <string name="russell_sprout">Брюссельская капуста</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="recommended">Рекомендованные</string>
    <string name="ingredients">Ингредиенты</string>
    <string name="start_cooking">Начать Готовку</string>
    <string name="all_recipes">Все Рецепты</string>
    <string name="net_carbs">Чистые Углеводы</string>
    <string name="fat">Жиры</string>
    <string name="protein">Белки</string>
    <string name="recipe">Рецепт</string>
    <string name="done">готово</string>
    <string name="details">Подробнее</string>
    <string name="fish">Рыба</string>
    <string name="vegetables">Овощи</string>
    <string name="meat">Мясо</string>
    <string name="dinner">Ужин</string>
    <string name="lunch">Обед</string>
    <string name="grilled_salmon">Жареный Лосось</string>
    <string name="desc1_1">Жареный лосось с овощами и лимоном — изысканное блюдо, которое обязательно понравится всем любителям рыбы. Сократистый лосось готовится на гриле в сочетании с свежими овощами и ароматным лимоном.</string>
    <string name="desc1_2">Жареный лосось с специями и лимоном</string>
    <string name="desc1_3">Тунец-стейк с лимоном и соевым соусом</string>
    <string name="desc1_4">Лосось с пюре из картофеля и зеленым соусом</string>
    <string name="desc1_5">Угорь, запеченный в терияки-соусе</string>
    <string name="desc1_6">Креветки жареные с лимоном и чесноком</string>
    <string name="desc1_7">Мидии в сливочном соусе с чесноком и петрушкой</string>
    <string name="desc1_8">Тунец с апельсиновой глазурью и салатом из грейпфрутов</string>
    <string name="desc1_9">Сардины с зеленью и лимоном</string>
    <string name="desc1_10">Острый тунец в карри с кокосовым молоком</string>
    <string name="desc2_1">Брокколи запеченный с пармезаном и специями. Это простое и вкусное блюдо отлично подходит в качестве гарнира или закуски.</string>
    <string name="desc2_2">Салат с огурцами, помидорами и сыром фета. Этот салат обогатит ваш обед или ужин свежими овощами и нежным сыром.</string>
    <string name="desc2_3">Картофель, запеченный с сыром и сливками. Это сытное и вкусное блюдо идеально подходит для ужина.</string>
    <string name="desc2_4">Традиционный французский рагу с овощами. Это насыщенное и ароматное блюдо приносит на ваш стол аутентичный вкус Франции.</string>
    <string name="desc2_5">Картофель, начиненный овощами и сыром. Это вкусное и сытное блюдо готовится с минимальными усилиями.</string>
    <string name="desc2_6">Ароматный рис, приготовленный с овощами и специями. Это вкусное блюдо подходит в качестве гарнира или основного блюда.</string>
    <string name="desc2_7">Крем-суп из шпината с картофелем. Этот суп отлично начинает ваш ужин.</string>
    <string name="desc2_8">Сладкий картофель, запеченный с медом и корицей. Этот десерт — отличный способ завершить ваш ужин.</string>
    <string name="desc2_9">Цветная капуста с беконом и соусом "рэнч". Этот салат сочетает в себе свежесть и богатый вкус.</string>
    <string name="desc2_10">Ароматный суп из тыквы с имбирем и кокосовым молоком. Идеальный выбор для холодного времени года.</string>
    <string name="desc3_1">Сочный говяжий стейк, жаренный с ароматными специями и травами. Это блюдо обязательно порадует любителей мяса своим богатым вкусом и нежной текстурой стейка. Сочетание острых специй и ароматных трав придает этому стейку особый вкус.</string>
    <string name="desc3_2">Куриные крылья, приготовленные в BBQ-соусе с приятной пикантностью. Это блюдо идеально подходит для вечеринок и мероприятий на свежем воздухе. Сочные и ароматные крылья порадуют всех ваших гостей.</string>
    <string name="desc3_3">Свининка, запеченная с медово-горчичным соусом, балансируя сладость и остроту. Это блюдо сочетает в себе нежность свинины с уникальными вкусами меда и горчицы. Отлично подходит для особых случаев и ужинов на свежем воздухе.</string>
    <string name="desc3_4">Итальянское блюдо Карбонара, приготовленное с лососем и сливочным соусом. Это блюдо исключительно нежное и ароматное, с богатым сливочным соусом. Отличный выбор для особых моментов и ужинов на свежем воздухе.</string>
    <string name="desc3_5">Сочные мясные котлеты с начинкой из сыра. Это блюдо идеально подходит для праздничного обеда или быстрого ужина в будний день. Сочные и ароматные, они добавят разнообразие на ваш стол.</string>
    <string name="desc3_6">Самодельные жареные куриные наггетсы. Это американская классика, которая придется по вкусу как детям, так и взрослым. С хрустящей обсыпкой и сочным мясом они идеальны для закуски.</string>
    <string name="desc3_7">Свинина, запеченная в BBQ-соусе. Это блюдо предлагает сочное и ароматное мясо с сладкой и острой глазурью. Идеально для ужинов на свежем воздухе и вечеринок.</string>
    <string name="desc3_8">Острые говяжьи фрикадельки, запеченные в томатном соусе. Это блюдо сочетает нежность мяса с ароматом томатного соуса и специй. Идеально для семейных ужинов.</string>
    <string name="desc3_9">Жареный индюк с ароматным клюквенным соусом. Это блюдо идеально подходит для праздничных ужинов и особых моментов. Нежное мясо индейки и сладкий клюквенный соус создают уникальное сочетание вкусов.</string>
    <string name="desc3_10">Вкусные лапши с курицей и свежими овощами. Это блюдо сочетает в себе нежное куриное филе, хрустящие овощи и ароматный соус. Оно идеально подходит для быстрых и насыщенных обедов и ужинов.</string>
    <string name="desc4_1">Итальянское блюдо Карбонара, приготовленное с лососем и сливочным соусом. Это блюдо исключительно нежное и ароматное, с богатым сливочным соусом. Отличный выбор для особых моментов и ужинов на свежем воздухе.</string>
    <string name="desc4_2">Вкусный стейк с нежным грибным соусом — отличный выбор для любителей мяса. Сочное мясо и ароматный соус создают незабываемое блюдо.</string>
    <string name="desc4_3">Курица, запеченная с сезонными овощами, — отличный выбор для здорового ужина. Белок курицы и витамины в овощах делают ваш ужин сбалансированным и вкусным.</string>
    <string name="desc4_4">Свинина, запеченная с яблоками и карамельным соусом, — удивительное сочетание сладкого и нежного мяса с кислыми яблоками. Идеально для праздничных ужинов.</string>
    <string name="desc4_5">Говядина, маринованная в соусе терияки и приготовленная до совершенства. Идеально подходит для любителей сочного мяса и азиатской кухни.</string>
    <string name="desc4_6">Филе рыбы, запеченное с лимоном и травами, — легкое и освежающее блюдо для заботящихся о своем здоровье. Рыба богата белком и полезными питательными веществами.</string>
    <string name="desc4_7">Классические куриные котлеты Киев с нежной куриной фаршем и маслом внутри. Это блюдо порадует всех любителей курицы и никого не оставит равнодушным.</string>
    <string name="desc4_8">Свинина, запеченная с насыщенным барбекю-соусом. Блюдо с богатым вкусом и аппетитным ароматом, идеально подходит для пикников и мероприятий на свежем воздухе.</string>
    <string name="desc4_9">Аппетитные лапши с мясным соусом — классическое итальянское блюдо, которое понравится всей семье. Сочная начинка из мяса и ароматные специи сделают ваш ужин незабываемым.</string>
    <string name="desc4_10">Свинина запеченная с ароматными специями — простое и вкусное мясное блюдо. Нежное свиное мясо с ароматными специями порадует всех ценителей мяса.</string>
    <string name="desc5_1">Освежающий греческий салат легких пита с огурцами, помидорами и фетой. Идеально подходит для легкого обеда в жаркий день.</string>
    <string name="desc5_2">Тунец с салатом из смеси зелени и оливковым маслом. Это блюдо отличный источник белка и полезных жиров.</string>
    <string name="desc5_3">Куриный сэндвич с авокадо и специями. Это блюдо сочетает в себе замечательный и насыщенный вкус.</string>
    <string name="desc5_4">Овощная омлет — легкий и сытный обед. Идеально подходит для тех, кто следит за фигурой.</string>
    <string name="desc5_5">Салат с креветками и авокадо. Этот легкий обед богат белком и полезными жирами.</string>
    <string name="desc5_6">Киноа с овощами и зеленью — идеальный выбор для вегетарианцев. Богат белком и питательными веществами.</string>
    <string name="desc5_7">Индючий сэндвич с красным луком. Этот легкий обед богат белком и низкокалорийный.</string>
    <string name="desc5_8">Лапша с грибами и сливочным соусом. Это блюдо идеально для обеда и сочетает в себе богатый вкус и сливочный соус.</string>
    <string name="desc5_9">Традиционный венгерский гуляш с мясом и овощами. Это сытное и ароматное блюдо идеально подходит для холодного дня.</string>
    <string name="desc5_10">Салат с тунцом и овощами: помидоры, огурцы, оливки и оливковое масло. Этот легкий обед богат белком и низкокалорийный.</string>
    <string name="salmon_fillet">Филе лосося</string>
    <string name="tomatoes">Помидоры</string>
    <string name="broccoli">Брокколи</string>
    <string name="lemon">Лимон</string>
    <string name="salt_and_pepper_to_taste">Соль и перец по вкусу</string>
    <string name="recipe1_1">1. Подготовьте филе лосося, приправьте солью и перцем по вкусу. Выжмите сок из лимона. 2. Разогрейте гриль. Готовьте лосось с овощами на гриле до готовности, время от времени поливая лимонным соком. 3. Подавайте с оставшимся лимоном и специями по вкусу.</string>
    <string name="recipe1_2">1. Подготовьте лосось и приправьте специями. Разожгите гриль и готовьте лосось до готовности. 2. Подавайте с лимоном и чесноком.</string>
    <string name="recipe1_3">1. Подготовьте тунец и приправьте соевым соусом, чесноком и перцем. Обжаривайте на сковороде до желаемой степени прожарки. 2. Подавайте с лимоном и зеленью.</string>
    <string name="recipe1_4">1. Обжаривайте лосось до готовности. Подготовьте картофельное пюре. 2. Подавайте лосось с картофельным пюре и зеленым соусом.</string>
    <string name="recipe1_5">1. Запекайте угоря в соусе терияки с чесноком и имбирем до готовности. 2. Подавайте, посыпанным зеленью.</string>
    <string name="recipe1_6">1. Обжаривайте креветки с чесноком в оливковом масле до золотистой корки. 2. Полейте лимонным соком и посыпьте петрушкой и перцем.</string>
    <string name="recipe1_7">1. Разогрейте сковороду, добавьте чеснок и обжаривайте до появления аромата. Добавьте мидии и варите до открытия. 2. Добавьте белое вино и сливки. Тушите, пока соус не загустеет. 3. Подавайте, посыпанными петрушкой.</string>
    <string name="recipe1_8">1. Обжаривайте тунец до желаемой степени прожарки. Подготовьте глазурь из апельсинового сока, меда и соевого соуса. 2. Смешайте апельсины и грейпфруты для салата. 3. Подавайте тунец с апельсиновой глазурью на салате из грейпфрутов.</string>
    <string name="recipe1_9">1. Обжаривайте сардины с зеленью и лимоном в оливковом масле до готовности. 2. Подавайте, посыпанными зеленью и приправленные по вкусу.</string>
    <string name="recipe1_10">1. Обжаривайте тунец до золотистой корки. Отложите в сторону. 2. На той же сковороде обжаривайте чеснок и имбирь. Добавьте карри-пасту и обжаривайте еще немного. 3. Добавьте кокосовое молоко и овощи. Тушите до готовности. 4. Подавайте карри с кусочками тунца.</string>
    <string name="recipe2_1">1. Нарежьте брокколи на соцветия. Полейте оливковым маслом и посыпьте пармезаном и специями. 2. Запекайте в предварительно разогретой духовке до золотистой корки. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe2_2">1. Нарежьте огурцы, помидоры, лук и фета-сыр на кубики. 2. Добавьте оливки и оливковое масло. Перемешайте. 3. Подавайте как закуску или гарнир.</string>
    <string name="recipe2_3">1. Нарежьте картофель тонкими кружками и смешайте с чесноком и специями. 2. Залейте сливками и посыпьте сыром. 3. Запекайте до золотистой корки. 4. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe2_4">1. Нарежьте овощи тонкими кружками. 2. Тушите их в томатном соусе с чесноком и специями. 3. Готовьте, пока овощи не станут мягкими. 4. Подавайте как гарнир или основное блюдо.</string>
    <string name="recipe2_5">1. Подготовьте половинки картофеля. 2. Наполните их помидорами, фета-сыром и оливками. 3. Запекайте до золотистой корки. 4. Подавайте как гарнир или закуску.</string>
    <string name="recipe2_6">1. Обжаривайте лук и специи. 2. Добавьте рис и готовьте, пока он не станет прозрачным. 3. Добавьте овощи и готовьте до мягкости. 4. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe2_7">1. Обжаривайте лук и картофель. 2. Добавьте шпинат и готовьте до мягкости. 3. Измельчите суп и добавьте сливки и специи. 4. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe2_8">1. Нарежьте батат и смешайте с оливковым маслом, медом и корицей. 2. Запекайте в духовке до мягкости. 3. Подавайте горячим как гарнир или десерт.</string>
    <string name="recipe2_9">1. Варите цветную капусту до мягкости. 2. Обжаривайте бекон. 3. Смешайте цветную капусту с беконом и заправьте ранч-соусом. 4. Подавайте как гарнир или салат.</string>
    <string name="recipe2_10">1. Нарежьте тыкву и обжаривайте с луком, чесноком и имбирем. 2. Добавьте кокосовое молоко и тушите до мягкости. 3. Измельчите суп и добавьте специи. 4. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe3_1">1. Подготовьте говяжий стейк и маринуйте его с пряностями и травами. 2. Жарьте стейк на гриле до желаемой степени прожарки. 3. Подавайте горячим со специями.</string>
    <string name="recipe3_2">1. Маринуйте куриные крылышки в барбекю-соусе с паприкой, чесноком и солью. 2. Жарьте их до хрустящей корки. 3. Подавайте горячим с овощами.</string>
    <string name="recipe3_3">1. Маринуйте свиные отбивные в медово-горчичном соусе с чесноком и солью. 2. Запекайте до золотистой корки. 3. Подавайте горячим с гарниром.</string>
    <string name="recipe3_4">1. Подготовьте фарш, добавьте лук, специи и сухари. 2. Формируйте котлеты, помещая кусочек сыра внутрь каждой из них. 3. Жарьте до золотистой корки.</string>
    <string name="recipe3_5">1. Сварите спагетти. 2. Обжаривайте лосось на сковороде, добавьте сливки, пармезан, яйцо и чеснок. 3. Смешайте и объедините с приготовленными спагетти.</string>
    <string name="recipe3_6">1. Обваляйте кусочки курицы в яйце и сухарях с пряностями. 2. Жарьте до золотистой корки в растительном масле. 3. Подавайте с вашим любимым соусом.</string>
    <string name="recipe3_7">1. Замаринуйте свиные рёбры в барбекю-соусе с пряностями, чесноком и солью. 2. Запекайте в духовке до готовности. 3. Подавайте горячим с овощами.</string>
    <string name="recipe3_8">1. Смешайте фарш из говядины с луком, специями и солью, и сформируйте из него фрикадельки. 2. Залейте их томатным соусом и запекайте в духовке. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe3_9">1. Подготовьте индейку, обжаривайте её с розмарином, чесноком и солью. 2. Подавайте с клюквенным соусом.</string>
    <string name="recipe3_10">1. Обжаривайте куриную грудку и овощи, добавьте соевый соус. 2. Варите лапшу и соедините с остальными ингредиентами. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_1">1. Сварите спагетти. 2. Обжаривайте лосось на сковороде, добавьте сливки, пармезан, яйцо и чеснок. 3. Смешайте и объедините с приготовленными спагетти.</string>
    <string name="recipe4_2">1. Обжарьте стейк на сковороде до желаемой степени прожарки. 2. Подготовьте грибной соус с грибами, луком, чесноком и сливками. 3. Подавайте стейк с грибным соусом.</string>
    <string name="recipe4_3">1. Подготовьте куриную грудку и овощи. 2. Запекайте их в духовке до готовности. 3. Подавайте горячим как основное блюдо.</string>
    <string name="recipe4_4">1. Подготовьте свинину, нарежьте яблоки. 2. Запекайте свинину с яблоками, поливая карамельным соусом и специями. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_5">1. Замаринуйте говядину в соусе терияки с чесноком и имбирем. 2. Обжаривайте мясо до желаемой степени прожарки. 3. Подавайте с зеленью.</string>
    <string name="recipe4_6">1. Подготовьте филе рыбы, посолите и поперчите. 2. Запекайте с лимоном и травами до готовности. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_7">1. Сформируйте куриное фарш в отбивные, спрячьте внутри масло. 2. Обваляйте в сухарях и жарьте до золотистой корки. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_8">1. Замаринуйте свиные рёбры в барбекю-соусе с чесноком и специями. 2. Запекайте в духовке или на гриле до готовности. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_9">1. Обжаривайте фарш из говядины с луком и чесноком, добавьте помидоры и специи. 2. Готовьте спагетти и соедините их с мясным соусом. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe4_10">1. Сформируйте свиные котлеты, посолите и обваляйте в сухарях. 2. Обжаривайте до золотистой корки. 3. Подавайте горячим.</string>
    <string name="recipe5_1">1. Нарежьте огурцы и помидоры, смешайте с фетой и зеленью. 2. Наполните этой смесью питу и добавьте оливковое масло. 3. Скрутите питу и подавайте.</string>
    <string name="recipe5_2">1. Обжаривайте тунца на сковороде до золотистой корки. 2. Смешайте салат из зелени с оливковым маслом, лимонным соком, перцем и солью. 3. Выложите тунца на салат и подавайте.</string>
    <string name="recipe5_3">1. Обжаривайте куриное филе до золотистой корки. 2. Подготовьте соус из майонеза, горчицы и специй. 3. Соберите бутерброд: листья салата, куринное филе, авокадо и помидоры. Полейте соусом. 4. Подавайте с овощными чипсами.</string>
    <string name="recipe5_4">1. Взбейте яйца с молоком. 2. Обжаривайте овощи и зелень, затем добавьте яйца. 3. Подавайте с сыром и помидорами.</string>
    <string name="recipe5_5">1. Обжаривайте креветки на сковороде с оливковым маслом и лимонным соком. 2. Смешайте салат, авокадо и креветки. Полейте соусом из оливкового масла, лимонного сока, перца и соли. 3. Подавайте как лёгкий обед.</string>
    <string name="recipe5_6">1. Варите киноа. 2. Обжаривайте овощи и зелень с специями. 3. Смешайте с киноа и подавайте.</string>
    <string name="recipe5_7">1. Обжаривайте индейку на сковороде с горчицей, лимонным соком и специями. 2. Соберите бутерброд: листья салата, индейка, красный лук. Полейте соусом. 3. Подавайте с овощными чипсами.</string>
    <string name="recipe5_8">1. Сварите пасту. 2. Обжаривайте грибы и чеснок на сковороде, затем добавьте сливки и сыр. 3. Подавайте с пастой и посыпьте петрушкой.</string>
    <string name="recipe5_9">1. Обжаривайте говядину с луком и паприкой. 2. Добавьте картофель, помидоры и специи. Готовьте до мягкости овощей. 3. Подавайте горячим с куском хлеба.</string>
    <string name="recipe5_10">1. Обжаривайте тунца на сковороде с оливковым маслом. 2. Смешайте салат из зелени, помидоров, огурцов и оливок. 3. Выложите тунца на салат и подавайте.</string>
    <string name="seafood">Морепродукты</string>
    <string name="_20_minutes">20 минут</string>
    <string name="_280_kcal">280 ккал</string>
    <string name="grilled_salmon_">Жареный лосось с пряностями</string>
    <string name="salmon">Лосось</string>
    <string name="garlic">Чеснок</string>
    <string name="olive_oil">Оливковое масло</string>
    <string name="spices">Специи</string>
    <string name="tuna_steak">Стейк из тунца</string>
    <string name="tuna">Тунец</string>
    <string name="soy_sauce">Соевый соус</string>
    <string name="pepper">Перец</string>
    <string name="_15_minutes">15 минут</string>
    <string name="_320_kcal">320 ккал</string>
    <string name="salmon_with">Лосось с картофельным пюре</string>
    <string name="potatoes">Картофель</string>
    <string name="milk">Молоко</string>
    <string name="herbs">Зелень</string>
    <string name="salt">Соль</string>
    <string name="_30_minutes">30 минут</string>
    <string name="_380_kcal">380 ккал</string>
    <string name="eel_in_teriyaki_sauce">Угорь в соусе терияки</string>
    <string name="eel">Угорь</string>
    <string name="teriyaki_sauce">Соус терияки</string>
    <string name="ginger">Имбирь</string>
    <string name="_25_minutes">25 минут</string>
    <string name="_310_kcal">310 ккал</string>
    <string name="shrimp_with">Креветки с лимоном и чесноком</string>
    <string name="shrimp">Креветки</string>
    <string name="parsley">Петрушка</string>
    <string name="_180_kcal">180 ккал</string>
    <string name="mussels_in_creamy_sauce">Мидии в сливочном соусе</string>
    <string name="mussels">Мидии</string>
    <string name="cream">Сливки</string>
    <string name="white_wine">Белое вино</string>
    <string name="_240_kcal">240 ккал</string>
    <string name="tuna_with_orange_glaze">Тунец с апельсиновой глазурью</string>
    <string name="oranges">Апельсины</string>
    <string name="grapefruits">Грейпфруты</string>
    <string name="honey">Мед</string>
    <string name="sardines_with_greens">Сардины с зеленью</string>
    <string name="sardines">Сардины</string>
    <string name="greens">Зелень</string>
    <string name="tuna_curry">Тунец в карри</string>
    <string name="curry_paste">Карри-паста</string>
    <string name="coconut_milk">Кокосовое молоко</string>
    <string name="_340_kcal">340 ккал</string>
    <string name="broccoli_with_parmesan">Брокколи с пармезаном</string>
    <string name="parmesan">Пармезан</string>
    <string name="_110_kcal">110 ккал</string>
    <string name="greek_salad">Греческий салат</string>
    <string name="cucumbers">Огурцы</string>
    <string name="feta_cheese">Фета-сыр</string>
    <string name="olives">Оливки</string>
    <string name="onion">Лук</string>
    <string name="salads">Салаты</string>
    <string name="_160_kcal">160 ккал</string>
    <string name="potato_gratin">Картофельный гратен</string>
    <string name="cheese">Сыр</string>
    <string name="_45_minutes">45 минут</string>
    <string name="ratatouille">Рататуй</string>
    <string name="eggplant">Баклажан</string>
    <string name="zucchini">Цуккини</string>
    <string name="bell_pepper">Болгарский перец</string>
    <string name="tomato_sauce">Томатный соус</string>
    <string name="_220_kcal">220 ккал</string>
    <string name="greek_stuffed_bake">Греческая запеченная начинка</string>
    <string name="_40_minutes">40 минут</string>
    <string name="_260_kcal">260 ккал</string>
    <string name="vegetable_rice">Овощной рис</string>
    <string name="rice">Рис</string>
    <string name="carrots">Морковь</string>
    <string name="peas">Горох</string>
    <string name="spinach_soup">Суп из шпината</string>
    <string name="spinach">Шпинат</string>
    <string name="soups">Супы</string>
    <string name="_200_kcal">200 ккал</string>
    <string name="baked_sweet_potatoes">Запеченные сладкие картофели</string>
    <string name="sweet_potatoes">Сладкий картофель</string>
    <string name="cinnamon">Корица</string>
    <string name="_35_minutes">35 минут</string>
    <string name="cauliflower_salad">Салат из цветной капусты</string>
    <string name="cauliflower">Цветная капуста</string>
    <string name="bacon">Бекон</string>
    <string name="ranch_dressing">Заправка ранч</string>
    <string name="pumpkin_soup">Тыквенный суп</string>
    <string name="pumpkin">Тыква</string>
    <string name="beef_steak">Говяжий стейк</string>
    <string name="rosemary">Розмарин</string>
    <string name="thyme">Тимьян</string>
    <string name="spicy_bbq_wings">Острые куриные крылья BBQ</string>
    <string name="chicken_wings">Куриные крылья</string>
    <string name="bbq_sauce">Соус BBQ</string>
    <string name="paprika">Паприка</string>
    <string name="_250_kcal">250 ккал</string>
    <string name="pork_with_honey_and_mustard">Свинина с медом и горчицей</string>
    <string name="pork_cutlet">Свиной котлет</string>
    <string name="mustard">Горчица</string>
    <string name="_330_kcal">330 ккал</string>
    <string name="carbonara">Карбонара</string>
    <string name="spaghetti">Спагетти</string>
    <string name="egg">Яйцо</string>
    <string name="cheese_stuffed_burgers">Бургеры с сыром</string>
    <string name="ground_meat">Фарш</string>
    <string name="breadcrumbs">Панировочные сухари</string>
    <string name="chicken_nuggets">Наггетсы из куриного филе</string>
    <string name="chicken_pieces">Кусочки куриного филе</string>
    <string name="sauce_of_your_choice">Соус на выбор</string>
    <string name="bbq_ribs">Свиные рёбра BBQ</string>
    <string name="pork_ribs">Свиные рёбра</string>
    <string name="_2_hours">2 часа</string>
    <string name="_360_kcal">360 ккал</string>
    <string name="beef_meatballs">Фрикадельки из говяжьего фарша</string>
    <string name="ground_beef">Фарш из говядины</string>
    <string name="turkey_with_cranberry_sauce">Индейка с клюквенным соусом</string>
    <string name="turkey">Индейка</string>
    <string name="cranberry_sauce">Клюквенный соус</string>
    <string name="_350_kcal">350 ккал</string>
    <string name="chicken_and_vegetable_noodles">Курица с овощами и лапшой</string>
    <string name="chicken_breast">Куриное филе</string>
    <string name="noodles">Лапша</string>
    <string name="steak_with_mushroom_sauce">Стейк с грибным соусом</string>
    <string name="steak">Стейк</string>
    <string name="mushrooms">Грибы</string>
    <string name="_450_kcal">450 ккал</string>
    <string name="chicken_with_vegetables">Курица с овощами</string>
    <string name="pork_with_apples">Свинина с яблоками</string>
    <string name="pork">Свинина</string>
    <string name="apples">Яблоки</string>
    <string name="caramel_sauce">Карамельный соус</string>
    <string name="beef_teriyaki">Говядина терияки</string>
    <string name="beef">Говядина</string>
    <string name="fish_fillet_with_lemon">Рыбный филе с лимоном</string>
    <string name="fish_fillet">Рыбное филе</string>
    <string name="_230_kcal">230 ккал</string>
    <string name="chicken_kiev_cutlets">Куриные котлеты по-киевски</string>
    <string name="chicken_mince">Фарш из куриного филе</string>
    <string name="butter">Масло</string>
    <string name="bbq_pork_ribs">Свиные рёбра BBQ</string>
    <string name="barbecue_sauce">Соус барбекю</string>
    <string name="_60_minutes">60 минут</string>
    <string name="_420_kcal">420 ккал</string>
    <string name="pasta_with_meat_sauce">Паста с мясным соусом</string>
    <string name="minced_meat">Фарш</string>
    <string name="pork_cutlets">Свиные котлеты</string>
    <string name="greek_pita_light">Греческий легкий пита</string>
    <string name="pita_bread">Пита-хлеб</string>
    <string name="feta">Фета</string>
    <string name="_10_minutes">10 минут</string>
    <string name="tuna_salad">Салат с тунцом</string>
    <string name="mixed_greens">Смешанная зелень</string>
    <string name="lemon_juice">Лимонный сок</string>
    <string name="chicken_sandwich">Куриный сэндвич</string>
    <string name="chicken_fillet">Куриное филе</string>
    <string name="avocado">Авокадо</string>
    <string name="lettuce_leaves">Листья салата</string>
    <string name="mayonnaise">Майонез</string>
    <string name="sandwiches">Сэндвичи</string>
    <string name="vegetable_omelette">Омлет с овощами</string>
    <string name="eggs">Яйца</string>
    <string name="egg_dishes">Яичные блюда</string>
    <string name="shrimp_salad">Салат с креветками</string>
    <string name="lettuce">Листья салата</string>
    <string name="_300_kcal">300 ккал</string>
    <string name="quinoa_with_vegetables">Киноа с овощами</string>
    <string name="quinoa">Киноа</string>
    <string name="turkey_sandwich">Индейка в сэндвиче</string>
    <string name="red_onion">Красный лук</string>
    <string name="pasta_with_mushrooms">Паста с грибами</string>
    <string name="pasta">Паста</string>
    <string name="goulash_soup">Суп гуляш</string>
    <string name="tuna_vegetable_salad">Салат с тунцом и овощами</string>
</resources>