<resources>
    <string name="app_name">Recetas de Cocina</string>
    <string name="start_title">No pienses en qué cocinar; en nuestra aplicación puedes encontrar recetas interesantes para cada día</string>
    <string name="start_program">Iniciar Programa</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hola, fragmento en blanco</string>
    <string name="test">prueba</string>
    <string name="_12_minute">12 minutos</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_120_kcal">120 kcal</string>
    <string name="good_morning">Buenos días</string>
    <string name="russell_sprout">Col de Bruselas</string>
    <string name="categories">Categorías</string>
    <string name="recommended">Recomendadas</string>
    <string name="ingredients">Ingredientes</string>
    <string name="start_cooking">Comenzar a Cocinar</string>
    <string name="all_recipes">Todas las Recetas</string>
    <string name="net_carbs">Carbohidratos Netos</string>
    <string name="fat">Grasa</string>
    <string name="protein">Proteína</string>
    <string name="recipe">Receta</string>
    <string name="done">hecho</string>
    <string name="details">Ver Todos</string>
    <string name="fish">Pescado</string>
    <string name="vegetables">Vegetales</string>
    <string name="meat">Carne</string>
    <string name="dinner">Cena</string>
    <string name="lunch">Almuerzo</string>
    <string name="grilled_salmon">Salmón a la Parrilla</string>
    <string name="desc1_1">El salmón a la parrilla con verduras y limón es un exquisito plato que seguramente complacerá a todos los amantes del pescado. El jugoso salmón se prepara en la parrilla en combinación con verduras frescas y aromático limón.</string>
    <string name="desc1_2">Salmón a la parrilla con especias y limón</string>
    <string name="desc1_3">Filete de atún con limón y salsa de soja</string>
    <string name="desc1_4">Salmón con puré de papas y salsa de hierbas</string>
    <string name="desc1_5">Anguila horneada en salsa teriyaki</string>
    <string name="desc1_6">Camarones fritos con limón y ajo</string>
    <string name="desc1_7">Mejillones en salsa cremosa con ajo y perejil</string>
    <string name="desc1_8">Atún con glaseado de naranja y ensalada de pomelo</string>
    <string name="desc1_9">Sardinas con hierbas y limón</string>
    <string name="desc1_10">Curry de atún picante con leche de coco</string>
    <string name="desc2_1">Brócoli horneado con parmesano y especias. Este plato simple y delicioso es un excelente acompañamiento o aperitivo.</string>
    <string name="desc2_2">Ensalada de pepinos, tomates y queso feta. Esta ensalada enriquece tu almuerzo o cena con verduras frescas y queso tierno.</string>
    <string name="desc2_3">Papas horneadas con queso y crema. Este plato rico y sustancioso es una excelente elección para la cena.</string>
    <string name="desc2_4">Ratatouille francés tradicional con verduras. Este plato vibrante y sabroso lleva el auténtico sabor de Francia a tu mesa.</string>
    <string name="desc2_5">Papas rellenas de verduras y queso. Este sabroso y abundante plato se prepara con un esfuerzo mínimo.</string>
    <string name="desc2_6">Arroz fragante cocido con verduras y especias. Este delicioso plato es adecuado como acompañamiento o plato principal.</string>
    <string name="desc2_7">Sopa cremosa de espinacas con papas. Esta sopa es un excelente comienzo para tu cena.</string>
    <string name="desc2_8">Batatas horneadas con miel y canela. Este postre es una manera perfecta de terminar tu cena.</string>
    <string name="desc2_9">Coliflor con bacon y aderezo ranch. Esta ensalada combina frescura y un sabor rico.</string>
    <string name="desc2_10">Sopa aromática con calabaza, jengibre y leche de coco. Una elección ideal para la temporada fría.</string>
    <string name="desc3_1">Jugoso filete de res, a la parrilla con especias y hierbas aromáticas. Este plato seguramente deleitará a los amantes de la carne con su rico sabor y textura tierna del filete. La combinación de especias picantes y hierbas aromáticas le da a este filete un toque especial.</string>
    <string name="desc3_2">Alitas de pollo cocidas en salsa barbacoa con un agradable toque picante. Este plato es perfecto para fiestas y reuniones al aire libre. Las alitas jugosas y sabrosas deleitarán a todos tus invitados.</string>
    <string name="desc3_3">Chuleta de cerdo horneada con salsa de miel y mostaza, equilibrando dulzura y picante. Este plato combina la ternura del cerdo con los sabores únicos de la miel y la mostaza. Perfecto para ocasiones especiales y cenas al aire libre.</string>
    <string name="desc3_4">Plato italiano Carbonara preparado con salmón y salsa cremosa. Este plato es excepcionalmente tierno y sabroso, con una rica salsa cremosa. Una excelente elección para momentos especiales y cenas al aire libre.</string>
    <string name="desc3_5">Jugosas hamburguesas de carne con relleno de queso. Este plato es perfecto para una cena festiva o una comida rápida entre semana. Jugosas y sabrosas, agregarán variedad a tu mesa.</string>
    <string name="desc3_6">Nuggets de pollo frito caseros. Este es un clásico estadounidense que gustará tanto a niños como adultos. Con un rebozado crujiente y carne jugosa, son perfectos para picar.</string>
    <string name="desc3_7">Costillas de cerdo horneadas en salsa barbacoa. Este plato presenta carne jugosa y aromática con un glaseado dulce y picante. Ideal para cenas al aire libre y fiestas.</string>
    <string name="desc3_8">Albóndigas de carne de res picantes horneadas en salsa de tomate. Este plato combina la ternura de la carne con el aroma de la salsa de tomate y las especias. Perfecto para cenas familiares.</string>
    <string name="desc3_9">Pavo asado con salsa de arándanos aromáticos. Este plato es perfecto para cenas festivas y ocasiones especiales. La carne tierna de pavo y la dulce salsa de arándanos crean una combinación de sabores única.</string>
    <string name="desc3_10">Fideos sabrosos con pollo y verduras frescas. Este plato combina pechuga de pollo tierna, verduras crujientes y una salsa sabrosa. Es perfecto para almuerzos o cenas rápidas y satisfactorias.</string>
    <string name="desc4_1">Plato italiano Carbonara preparado con salmón y salsa cremosa. Este plato es excepcionalmente tierno y sabroso, con una rica salsa cremosa. Una excelente elección para momentos especiales y cenas al aire libre.</string>
    <string name="desc4_2">Un delicioso filete con una tierna salsa de champiñones es una excelente elección para los amantes de la carne. La carne jugosa y la salsa aromática crean un plato inolvidable.</string>
    <string name="desc4_3">Pollo al horno con verduras de temporada es una excelente elección para una cena saludable. La proteína del pollo y las vitaminas de las verduras hacen que tu cena sea equilibrada y deliciosa.</string>
    <string name="desc4_4">Cerdo al horno con manzanas y salsa de caramelo es una increíble combinación de carne dulce y tierna con manzanas ácidas. Perfecto para cenas festivas.</string>
    <string name="desc4_5">Carne marinada en salsa teriyaki y cocida a la perfección. Perfecto para los amantes de la carne jugosa y la cocina asiática.</string>
    <string name="desc4_6">Filete de pescado horneado con limón y hierbas es un plato ligero y refrescante para aquellos que cuidan su salud. El pescado es rico en proteínas y nutrientes esenciales.</string>
    <string name="desc4_7">Clásicas costeletas de pollo Kiev con carne de pollo tierna y mantequilla en su interior. Este plato deleitará a todos los amantes del pollo y no dejará a nadie indiferente.</string>
    <string name="desc4_8">Costillas de cerdo horneadas con salsa barbacoa sabrosa. Un plato con un sabor rico y un aroma apetitoso, perfecto para picnics y reuniones al aire libre.</string>
    <string name="desc4_9">La pasta apetitosa con salsa de carne es un plato clásico italiano que disfrutará toda la familia. La carne jugosa y las especias aromáticas harán que tu cena sea inolvidable.</string>
    <string name="desc4_10">Las chuletas de cerdo son un plato de carne simple y delicioso. La carne de cerdo tierna con especias aromáticas complacerá a todos los entusiastas de la carne.</string>
    <string name="desc5_1">Ensalada ligera de pita griega con pepinos, tomates y feta. Es perfecta para un almuerzo ligero en un día caluroso.</string>
    <string name="desc5_2">Ensalada de atún con una mezcla de verduras verdes y aceite de oliva. Esta comida es una excelente fuente de proteínas y grasas saludables.</string>
    <string name="desc5_3">Sándwich de pollo con aguacate y especias. Este plato combina un maravilloso y rico sabor.</string>
    <string name="desc5_4">Tortilla de verduras: un almuerzo ligero y sustancioso. Perfecto para aquellos que cuidan su figura.</string>
    <string name="desc5_5">Ensalada de camarones con aguacate. Este almuerzo ligero es rico en proteínas y grasas saludables.</string>
    <string name="desc5_6">Quinua con verduras y verduras verdes: una elección perfecta para los vegetarianos. Rica en proteínas y nutrientes.</string>
    <string name="desc5_7">Sándwich de pavo con cebolla roja. Este almuerzo ligero es rico en proteínas y bajo en calorías.</string>
    <string name="desc5_8">Pasta con champiñones y salsa cremosa. Este plato es perfecto para el almuerzo y combina un sabor rico con una salsa cremosa.</string>
    <string name="desc5_9">Sopa tradicional húngara de goulash con carne y verduras. Este plato abundante y aromático es perfecto para un día frío.</string>
    <string name="desc5_10">Ensalada de verduras y atún con tomates, pepinos, aceitunas y aceite de oliva. Este almuerzo ligero es rico en proteínas y bajo en calorías.</string>
    <string name="salmon_fillet">Filete de salmón</string>
    <string name="tomatoes">Tomates</string>
    <string name="broccoli">Brócoli</string>
    <string name="lemon">Limón</string>
    <string name="salt_and_pepper_to_taste">Sal y pimienta al gusto</string>
    <string name="recipe1_1">1. Prepara el filete de salmón, sazona con sal y pimienta al gusto. Exprime el jugo de limón. 2. Precalienta la parrilla. Asa el salmón con verduras hasta que esté cocido, rociando ocasionalmente con jugo de limón. 3. Sirve con el limón restante y sazona al gusto.</string>
    <string name="recipe1_2">1. Prepara el salmón y sazona con especias. Enciende la parrilla y asa el salmón hasta que esté cocido. 2. Sirve con limón y ajo.</string>
    <string name="recipe1_3">1. Prepara el atún y sazona con salsa de soja, ajo y pimienta. Saltéalo en una sartén hasta que esté en el punto de cocción deseado. 2. Sirve con limón y verduras verdes.</string>
    <string name="recipe1_4">1. Fría el salmón hasta que esté cocido. Prepara el puré de papas. 2. Sirve el salmón con el puré de papas y una salsa de hierbas.</string>
    <string name="recipe1_5">1. Hornea la anguila en salsa teriyaki con ajo y jengibre hasta que esté cocida. 2. Sirve espolvoreado con hierbas.</string>
    <string name="recipe1_6">1. Fría los camarones con ajo en aceite de oliva hasta que estén dorados. 2. Rocía con jugo de limón y espolvorea con perejil y pimienta.</string>
    <string name="recipe1_7">1. Calienta una sartén, agrega ajo y sofríe hasta que esté fragante. Agrega los mejillones y cocina hasta que se abran. 2. Vierte el vino blanco y agrega la crema. Cocina a fuego lento hasta que la salsa espese. 3. Sirve espolvoreado con perejil.</string>
    <string name="recipe1_8">1. Dora el atún hasta el punto de cocción deseado. Prepara un glaseado con jugo de naranja, miel y salsa de soja. 2. Mezcla las naranjas y los pomelos para la ensalada. 3. Sirve el atún con el glaseado de naranja sobre la ensalada de pomelo.</string>
    <string name="recipe1_9">1. Fría las sardinas con verduras y limón en aceite de oliva hasta que estén cocidas. 2. Sirve espolvoreado con verduras y sazonado al gusto.</string>
    <string name="recipe1_10">1. Dora el atún hasta que esté dorado. Resérvalo. 2. En la misma sartén, sofríe el ajo y el jengibre. Agrega la pasta de curry y sofríe un poco más. 3. Agrega la leche de coco y las verduras. Cocina a fuego lento hasta que estén cocidas. 4. Sirve el curry con los trozos de atún.</string>
    <string name="recipe2_1">1. Corta el brócoli en floretes. Rocía con aceite de oliva y espolvorea con queso parmesano y especias. 2. Hornea en un horno precalentado hasta que esté dorado. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe2_2">1. Corta los pepinos, los tomates, las cebollas y el queso feta en cubos. 2. Agrega aceitunas y aceite de oliva. Mezcla. 3. Sirve como aperitivo o acompañamiento.</string>
    <string name="recipe2_3">1. Corta las papas en rodajas finas y mézclalas con ajo y especias. 2. Vierte la crema y espolvorea con queso. 3. Hornea hasta que estén doradas. 4. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe2_4">1. Corta las verduras en rodajas finas. 2. Saltéalas en salsa de tomate con ajo y especias. 3. Cocina hasta que las verduras estén tiernas. 4. Sirve como acompañamiento o plato principal.</string>
    <string name="recipe2_5">1. Prepara mitades de papas. 2. Rellénalas con tomates, queso feta y aceitunas. 3. Hornea hasta que estén doradas. 4. Sirve como acompañamiento o aperitivo.</string>
    <string name="recipe2_6">1. Sofríe cebolla y especias. 2. Agrega arroz y cocina hasta que esté translúcido. 3. Agrega las verduras y cocina hasta que estén tiernas. 4. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe2_7">1. Sofríe cebolla y papas. 2. Agrega espinacas y cocina hasta que estén tiernas. 3. Tritura la sopa y agrega crema y especias. 4. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe2_8">1. Corta batatas y mézclalas con aceite de oliva, miel y canela. 2. Hornea en el horno hasta que estén tiernas. 3. Sirve caliente como acompañamiento o postre.</string>
    <string name="recipe2_9">1. Hierve el coliflor hasta que esté tierno. 2. Sofríe el bacon. 3. Mezcla el coliflor con el bacon y el aderezo ranchero. 4. Sirve como acompañamiento o ensalada.</string>
    <string name="recipe2_10">1. Corta la calabaza en cubos y sofríela con cebolla, ajo y jengibre. 2. Agrega leche de coco y cocina hasta que esté tierna. 3. Tritura la sopa y agrega especias. 4. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe3_1">1. Prepara el filete de res y marina con especias y hierbas. 2. Asa el filete a tu nivel de cocción deseado. 3. Sirve caliente con condimentos.</string>
    <string name="recipe3_2">1. Marina las alitas de pollo en salsa barbacoa con pimentón, ajo y sal. 2. Ásalas hasta que estén crujientes. 3. Sirve caliente con verduras.</string>
    <string name="recipe3_3">1. Marina el filete de cerdo en salsa de mostaza y miel con ajo y sal. 2. Hornea hasta que esté dorado. 3. Sirve caliente con un acompañamiento.</string>
    <string name="recipe3_4">1. Prepara la carne molida, agrega cebolla, especias y pan rallado. 2. Forma hamburguesas, colocando un trozo de queso en el interior de cada una. 3. Fríelas hasta que estén doradas.</string>
    <string name="recipe3_5">1. Cocina los espaguetis. 2. Sofríe el salmón en una sartén, agrega crema, parmesano, huevo y ajo. 3. Mezcla y combina con los espaguetis cocidos.</string>
    <string name="recipe3_6">1. Reboza trozos de pollo en huevo y pan rallado con especias. 2. Fríelos en aceite vegetal hasta que estén dorados. 3. Sirve con tu salsa favorita.</string>
    <string name="recipe3_7">1. Marina las costillas de cerdo en salsa barbacoa con especias, ajo y sal. 2. Hornea en el horno hasta que estén listas. 3. Sirve caliente con verduras.</string>
    <string name="recipe3_8">1. Mezcla carne molida con cebolla, especias y sal, y forma albóndigas. 2. Vierte salsa de tomate sobre ellas y hornéalas. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe3_9">1. Prepara el pavo, ásalo con romero, ajo y sal. 2. Sirve con salsa de arándanos.</string>
    <string name="recipe3_10">1. Sofríe el pechuga de pollo y verduras, agrega salsa de soja. 2. Cocina los fideos y combínalos con los demás ingredientes. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_1">1. Cocina los espaguetis. 2. Sofríe el salmón en una sartén, agrega crema, parmesano, huevo y ajo. 3. Mezcla y combina con los espaguetis cocidos.</string>
    <string name="recipe4_2">1. Dora el filete en una sartén a tu nivel de cocción deseado. 2. Prepara una salsa de champiñones con champiñones, cebolla, ajo y crema. 3. Sirve el filete con la salsa de champiñones.</string>
    <string name="recipe4_3">1. Prepara el pechuga de pollo y las verduras. 2. Hornea en el horno hasta que estén cocidos. 3. Sirve caliente como plato principal.</string>
    <string name="recipe4_4">1. Prepara el cerdo, corta las manzanas. 2. Hornea el cerdo con las manzanas, rociando con salsa de caramelo y especias. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_5">1. Marina la carne de res en salsa teriyaki, ajo y jengibre. 2. Saltea la carne a tu nivel de cocción deseado. 3. Sirve con verduras.</string>
    <string name="recipe4_6">1. Prepara el filete de pescado, sazona con especias y ajo. 2. Hornea con limón y hierbas hasta que esté cocido. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_7">1. Forma las albóndigas de carne de pollo, escondiendo mantequilla en su interior. 2. Rebózalas con pan rallado y fríelas hasta que estén doradas. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_8">1. Marina las costillas de cerdo en salsa barbacoa, ajo y especias. 2. Cocínalas en el horno o en la parrilla hasta que estén listas. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_9">1. Sofríe la carne molida con cebolla y ajo, agrega tomates y especias. 2. Cocina los espaguetis y mézclalos con la salsa de carne. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe4_10">1. Forma las chuletas de cerdo, sazónalas con especias y rebózalas con pan rallado. 2. Fríelas hasta que estén doradas. 3. Sirve caliente.</string>
    <string name="recipe5_1">1. Corta pepinos y tomates, mézclalos con feta y hierbas. 2. Rellena el pan de pita con la mezcla y agrega aceite de oliva. 3. Enrolla el pita y sirve.</string>
    <string name="recipe5_2">1. Dora el atún en una sartén hasta que esté dorado. 2. Mezcla las verduras mixtas con aceite de oliva, jugo de limón, pimienta y sal. 3. Coloca el atún en la ensalada y sirve.</string>
    <string name="recipe5_3">1. Dora la pechuga de pollo hasta que esté dorada. 2. Mezcla mayonesa, mostaza y especias para la salsa. 3. Arma el sándwich: hojas de lechuga, pechuga de pollo, aguacate y tomates. Rocía con la salsa. 4. Sirve con chips de verduras.</string>
    <string name="recipe5_4">1. Bate los huevos con leche. 2. Sofríe las verduras y hierbas, luego agrega los huevos. 3. Sirve con queso y tomates.</string>
    <string name="recipe5_5">1. Sofríe los camarones en una sartén con aceite de oliva y jugo de limón. 2. Mezcla lechuga, aguacate y camarones. Rocía con una salsa hecha con aceite de oliva, jugo de limón, pimienta y sal. 3. Sirve como almuerzo ligero.</string>
    <string name="recipe5_6">1. Cocina la quinua. 2. Sofríe las verduras y las hierbas con especias. 3. Mezcla con la quinua y sirve.</string>
    <string name="recipe5_7">1. Sofríe el pavo en una sartén con mostaza, jugo de limón y especias. 2. Arma el sándwich: hojas de lechuga, pavo, cebolla morada. Rocía con la salsa. 3. Sirve con chips de verduras.</string>
    <string name="recipe5_8">1. Cocina pasta. 2. Sofríe los champiñones y el ajo en una sartén, luego agrega crema y queso. 3. Sirve con la pasta y decora con perejil.</string>
    <string name="recipe5_9">1. Sofríe la carne de res con cebolla y pimentón. 2. Agrega papas, tomates y especias. Cocina hasta que las verduras estén tiernas. 3. Sirve caliente con un trozo de pan.</string>
    <string name="recipe5_10">1. Sofríe el atún en una sartén con aceite de oliva. 2. Mezcla las verduras mixtas, tomates, pepinos y aceitunas. 3. Coloca el atún en la ensalada y sirve.</string>
    <string name="seafood">Mariscos</string>
    <string name="_20_minutes">20 minutos</string>
    <string name="_280_kcal">280 kcal</string>
    <string name="grilled_salmon_">Salmón a la Parrilla con Especias</string>
    <string name="salmon">Salmón</string>
    <string name="garlic">Ajo</string>
    <string name="olive_oil">Aceite de Oliva</string>
    <string name="spices">Especias</string>
    <string name="tuna_steak">Filete de Atún</string>
    <string name="tuna">Atún</string>
    <string name="soy_sauce">Salsa de Soya</string>
    <string name="pepper">Pimienta</string>
    <string name="_15_minutes">15 minutos</string>
    <string name="_320_kcal">320 kcal</string>
    <string name="salmon_with">Salmón con Puré de Papas</string>
    <string name="potatoes">Papas</string>
    <string name="milk">Leche</string>
    <string name="herbs">Hierbas</string>
    <string name="salt">Sal</string>
    <string name="_30_minutes">30 minutos</string>
    <string name="_380_kcal">380 kcal</string>
    <string name="eel_in_teriyaki_sauce">Anguila en Salsa Teriyaki</string>
    <string name="eel">Anguila</string>
    <string name="teriyaki_sauce">Salsa Teriyaki</string>
    <string name="ginger">Jengibre</string>
    <string name="_25_minutes">25 minutos</string>
    <string name="_310_kcal">310 kcal</string>
    <string name="shrimp_with">Camarones con Limón y Ajo</string>
    <string name="shrimp">Camarones</string>
    <string name="parsley">Perejil</string>
    <string name="_180_kcal">180 kcal</string>
    <string name="mussels_in_creamy_sauce">Mejillones en Salsa Cremosa</string>
    <string name="mussels">Mejillones</string>
    <string name="cream">Crema</string>
    <string name="white_wine">Vino Blanco</string>
    <string name="_240_kcal">240 kcal</string>
    <string name="tuna_with_orange_glaze">Atún con Glaseado de Naranja</string>
    <string name="oranges">Naranjas</string>
    <string name="grapefruits">Toronjas</string>
    <string name="honey">Miel</string>
    <string name="sardines_with_greens">Sardinas con Vegetales</string>
    <string name="sardines">Sardinas</string>
    <string name="greens">Vegetales Verdes</string>
    <string name="tuna_curry">Curry de Atún</string>
    <string name="curry_paste">Pasta de Curry</string>
    <string name="coconut_milk">Leche de Coco</string>
    <string name="_340_kcal">340 kcal</string>
    <string name="broccoli_with_parmesan">Brócoli con Parmesano</string>
    <string name="parmesan">Parmesano</string>
    <string name="_110_kcal">110 kcal</string>
    <string name="greek_salad">Ensalada Griega</string>
    <string name="cucumbers">Pepinos</string>
    <string name="feta_cheese">Queso Feta</string>
    <string name="olives">Aceitunas</string>
    <string name="onion">Cebolla</string>
    <string name="salads">Ensaladas</string>
    <string name="_160_kcal">160 kcal</string>
    <string name="potato_gratin">Gratinado de Papas</string>
    <string name="cheese">Queso</string>
    <string name="_45_minutes">45 minutos</string>
    <string name="ratatouille">Ratatouille</string>
    <string name="eggplant">Berenjena</string>
    <string name="zucchini">Calabacín</string>
    <string name="bell_pepper">Pimiento Rojo</string>
    <string name="tomato_sauce">Salsa de Tomate</string>
    <string name="_220_kcal">220 kcal</string>
    <string name="greek_stuffed_bake">Plato Griego Relleno al Horno</string>
    <string name="_40_minutes">40 minutos</string>
    <string name="_260_kcal">260 kcal</string>
    <string name="vegetable_rice">Arroz con Vegetales</string>
    <string name="rice">Arroz</string>
    <string name="carrots">Zanahorias</string>
    <string name="peas">Arvejas</string>
    <string name="spinach_soup">Sopa de Espinacas</string>
    <string name="spinach">Espinacas</string>
    <string name="soups">Sopas</string>
    <string name="_200_kcal">200 kcal</string>
    <string name="baked_sweet_potatoes">Papas Dulces al Horno</string>
    <string name="sweet_potatoes">Papas Dulces</string>
    <string name="cinnamon">Canela</string>
    <string name="_35_minutes">35 minutos</string>
    <string name="cauliflower_salad">Ensalada de Coliflor</string>
    <string name="cauliflower">Coliflor</string>
    <string name="bacon">Tocino</string>
    <string name="ranch_dressing">Aderezo Ranch</string>
    <string name="pumpkin_soup">Sopa de Calabaza</string>
    <string name="pumpkin">Calabaza</string>
    <string name="beef_steak">Filete de Res</string>
    <string name="rosemary">Romero</string>
    <string name="thyme">Tomillo</string>
    <string name="spicy_bbq_wings">Alitas de Pollo BBQ Picantes</string>
    <string name="chicken_wings">Alitas de Pollo</string>
    <string name="bbq_sauce">Salsa BBQ</string>
    <string name="paprika">Pimentón</string>
    <string name="_250_kcal">250 kcal</string>
    <string name="pork_with_honey_and_mustard">Cerdo con Miel y Mostaza</string>
    <string name="pork_cutlet">Chuleta de Cerdo</string>
    <string name="mustard">Mostaza</string>
    <string name="_330_kcal">330 kcal</string>
    <string name="carbonara">Carbonara</string>
    <string name="spaghetti">Espaguetis</string>
    <string name="egg">Huevo</string>
    <string name="cheese_stuffed_burgers">Hamburguesas Rellenas de Queso</string>
    <string name="ground_meat">Carne Molida</string>
    <string name="breadcrumbs">Pan Rallado</string>
    <string name="chicken_nuggets">Nuggets de Pollo</string>
    <string name="chicken_pieces">Trozos de Pollo</string>
    <string name="sauce_of_your_choice">Salsa de tu elección</string>
    <string name="bbq_ribs">Costillas BBQ</string>
    <string name="pork_ribs">Costillas de Cerdo</string>
    <string name="_2_hours">2 horas</string>
    <string name="_360_kcal">360 kcal</string>
    <string name="beef_meatballs">Albóndigas de Res</string>
    <string name="ground_beef">Carne de Res Molida</string>
    <string name="turkey_with_cranberry_sauce">Pavo con Salsa de Arándano</string>
    <string name="turkey">Pavo</string>
    <string name="cranberry_sauce">Salsa de Arándano</string>
    <string name="_350_kcal">350 kcal</string>
    <string name="chicken_and_vegetable_noodles">Fideos de Pollo y Vegetales</string>
    <string name="chicken_breast">Pechuga de Pollo</string>
    <string name="noodles">Fideos</string>
    <string name="steak_with_mushroom_sauce">Filete con Salsa de Champiñones</string>
    <string name="steak">Filete</string>
    <string name="mushrooms">Champiñones</string>
    <string name="_450_kcal">450 kcal</string>
    <string name="chicken_with_vegetables">Pollo con Vegetales</string>
    <string name="pork_with_apples">Cerdo con Manzanas</string>
    <string name="pork">Cerdo</string>
    <string name="apples">Manzanas</string>
    <string name="caramel_sauce">Salsa de Caramelo</string>
    <string name="beef_teriyaki">Res Teriyaki</string>
    <string name="beef">Res</string>
    <string name="fish_fillet_with_lemon">Filete de Pescado con Limón</string>
    <string name="fish_fillet">Filete de Pescado</string>
    <string name="_230_kcal">230 kcal</string>
    <string name="chicken_kiev_cutlets">Chuletas de Pollo Kiev</string>
    <string name="chicken_mince">Carne Picada de Pollo</string>
    <string name="butter">Mantequilla</string>
    <string name="bbq_pork_ribs">Costillas de Cerdo BBQ</string>
    <string name="barbecue_sauce">Salsa Barbacoa</string>
    <string name="_60_minutes">60 minutos</string>
    <string name="_420_kcal">420 kcal</string>
    <string name="pasta_with_meat_sauce">Pasta con Salsa de Carne</string>
    <string name="minced_meat">Carne Picada</string>
    <string name="pork_cutlets">Chuletas de Cerdo</string>
    <string name="greek_pita_light">Pita Griego Ligero</string>
    <string name="pita_bread">Pan Pita</string>
    <string name="feta">Queso Feta</string>
    <string name="_10_minutes">10 minutos</string>
    <string name="tuna_salad">Ensalada de Atún</string>
    <string name="mixed_greens">Vegetales Mixtos</string>
    <string name="lemon_juice">Zumo de Limón</string>
    <string name="chicken_sandwich">Sándwich de Pollo</string>
    <string name="chicken_fillet">Filete de Pollo</string>
    <string name="avocado">Aguacate</string>
    <string name="lettuce_leaves">Hojas de Lechuga</string>
    <string name="mayonnaise">Mayonesa</string>
    <string name="sandwiches">Sándwiches</string>
    <string name="vegetable_omelette">Tortilla de Vegetales</string>
    <string name="eggs">Huevos</string>
    <string name="egg_dishes">Platos de Huevo</string>
    <string name="shrimp_salad">Ensalada de Camarones</string>
    <string name="lettuce">Lechuga</string>
    <string name="_300_kcal">300 kcal</string>
    <string name="quinoa_with_vegetables">Quinua con Vegetales</string>
    <string name="quinoa">Quinua</string>
    <string name="turkey_sandwich">Sándwich de Pavo</string>
    <string name="red_onion">Cebolla Morada</string>
    <string name="pasta_with_mushrooms">Pasta con Champiñones</string>
    <string name="pasta">Pasta</string>
    <string name="goulash_soup">Sopa de Gulash</string>
    <string name="tuna_vegetable_salad">Ensalada de Atún y Vegetales</string>
</resources>