<resources>
    <string name="app_name">Ricette di Cucina</string>
    <string name="start_title">Non pensare a cosa cucinare - nella nostra applicazione puoi trovare ricette interessanti per ogni giorno</string>
    <string name="start_program">Avvia il Programma</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Ciao frammento vuoto</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="_12_minute">12 minuti</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_120_kcal">120 kcal</string>
    <string name="good_morning">Buongiorno</string>
    <string name="russell_sprout">Cavolo di Bruxelles</string>
    <string name="categories">Categorie</string>
    <string name="recommended">Consigliate</string>
    <string name="ingredients">Ingredienti</string>
    <string name="start_cooking">Inizia la Cottura</string>
    <string name="all_recipes">Tutte le Ricette</string>
    <string name="net_carbs">Carboidrati Netti</string>
    <string name="fat">Grassi</string>
    <string name="protein">Proteine</string>
    <string name="recipe">Ricetta</string>
    <string name="done">fatto</string>
    <string name="details">Vedi Tutto</string>
    <string name="fish">Pesce</string>
    <string name="vegetables">Verdure</string>
    <string name="meat">Carne</string>
    <string name="dinner">Cena</string>
    <string name="lunch">Pranzo</string>
    <string name="grilled_salmon">Salmone alla Griglia</string>
    <string name="desc1_1">Il salmone alla griglia con verdure e limone è un piatto squisito che sicuramente piacerà a tutti gli amanti del pesce. Il succoso salmone è preparato alla griglia in combinazione con verdure fresche e limone aromatico.</string>
    <string name="desc1_2">Salmone alla griglia con spezie e limone</string>
    <string name="desc1_3">Bistecca di tonno con limone e salsa di soia</string>
    <string name="desc1_4">Salmone con purè di patate e salsa alle erbe</string>
    <string name="desc1_5">Anguilla al forno in salsa teriyaki</string>
    <string name="desc1_6">Gamberi fritti con limone e aglio</string>
    <string name="desc1_7">Cozze in salsa cremosa con aglio e prezzemolo</string>
    <string name="desc1_8">Tonno con glassa all\'arancia e insalata di pompelmo</string>
    <string name="desc1_9">Sarde con verdure e limone</string>
    <string name="desc1_10">Curry di tonno piccante con latte di cocco</string>
    <string name="desc2_1">Broccoli al forno con Parmigiano e spezie. Questo piatto semplice e delizioso è ottimo come contorno o antipasto.</string>
    <string name="desc2_2">Insalata con cetrioli, pomodori e formaggio feta. Questa insalata arricchisce il tuo pranzo o cena con verdure fresche e formaggio tenero.</string>
    <string name="desc2_3">Patate al forno con formaggio e panna. Questo piatto ricco e sostanzioso è un\'ottima scelta per la cena.</string>
    <string name="desc2_4">Ratatouille tradizionale francese con verdure. Questo piatto vibrante e saporito porta il gusto autentico della Francia sulla tua tavola.</string>
    <string name="desc2_5">Patate ripiene di verdure e formaggio. Questo piatto gustoso e sostanzioso è preparato con un minimo di sforzo.</string>
    <string name="desc2_6">Riso profumato cucinato con verdure e spezie. Questo piatto delizioso è adatto come contorno o piatto principale.</string>
    <string name="desc2_7">Zuppa cremosa di spinaci con patate. Questa zuppa è un ottimo inizio per la tua cena.</string>
    <string name="desc2_8">Patate dolci al forno con miele e cannella. Questo dessert è il modo perfetto per concludere la tua cena.</string>
    <string name="desc2_9">Cavolfiore con pancetta e salsa Ranch. Questa insalata combina freschezza e sapore ricco.</string>
    <string name="desc2_10">Zuppa aromatica con zucca, zenzero e latte di cocco. Una scelta ideale per la stagione fredda.</string>
    <string name="desc3_1">Gustosa bistecca di manzo, grigliata con spezie e erbe aromatiche. Questo piatto delizierà sicuramente gli amanti della carne con il suo sapore ricco e la texture tenera della bistecca. La combinazione di spezie piccanti e erbe aromatiche conferisce a questa bistecca un tocco speciale.</string>
    <string name="desc3_2">Alette di pollo cucinate in salsa barbecue con una piacevole piccantezza. Questo piatto è perfetto per feste e riunioni all\'aperto. Alette succulente e saporite delizieranno tutti i tuoi ospiti.</string>
    <string name="desc3_3">Costoletta di maiale cotta al forno con salsa miele-senape, bilanciando dolcezza e piccantezza. Questo piatto combina la tenerezza del maiale con i sapori unici del miele e della senape. Perfetto per occasioni speciali e cene all\'aperto.</string>
    <string name="desc3_4">Piatto italiano Carbonara preparato con salmone e salsa cremosa. Questo piatto è eccezionalmente tenero e saporito, con una ricca salsa cremosa. Un\'ottima scelta per momenti speciali e cene all\'aperto.</string>
    <string name="desc3_5">Polpette di carne succulente con ripieno di formaggio. Questo piatto è perfetto per una cena festosa o un pasto veloce durante la settimana. Succulente e saporito, aggiungeranno varietà alla tua tavola.</string>
    <string name="desc3_6">Nugget di pollo fritto fatto in casa. Questo è un classico americano che piacerà sia ai bambini che agli adulti. Con una crosta croccante e carne succulenta, sono perfetti per uno spuntino.</string>
    <string name="desc3_7">Costine di maiale al forno in salsa barbecue. Questo piatto presenta carne succulenta e aromatica con una glassa dolce e piccante. Ideale per cene all\'aperto e feste.</string>
    <string name="desc3_8">Polpette di carne di manzo piccanti cotte al forno in salsa di pomodoro. Questo piatto unisce la tenerezza della carne con l\'aroma della salsa di pomodoro e delle spezie. Perfetto per cene in famiglia.</string>
    <string name="desc3_9">Turchia arrosto con salsa di mirtilli aromatica. Questo piatto è perfetto per cene festive e occasioni speciali. La tenera carne di tacchino e la dolce salsa di mirtilli creano una combinazione di sapori unica.</string>
    <string name="desc3_10">Noodles saporiti con pollo e verdure fresche. Questo piatto unisce il petto di pollo tenero, le verdure croccanti e una salsa saporita. È perfetto per pranzi o cene veloci e soddisfacenti.</string>
    <string name="desc4_1">Piatto italiano Carbonara preparato con salmone e salsa cremosa. Questo piatto è eccezionalmente tenero e saporito, con una ricca salsa cremosa. Un\'ottima scelta per momenti speciali e cene all\'aperto.</string>
    <string name="desc4_2">Una deliziosa bistecca con una tenera salsa ai funghi è un\'ottima scelta per gli amanti della carne. Carne succulenta e salsa aromatica creano un piatto indimenticabile.</string>
    <string name="desc4_3">Pollo al forno con verdure di stagione è un\'ottima scelta per una cena sana. La proteina del pollo e le vitamine delle verdure rendono la cena equilibrata e deliziosa.</string>
    <string name="desc4_4">Maiale al forno con mele e salsa al caramello è una sorprendente combinazione di carne dolce e tenera con mele aspre. Perfetto per cene festive.</string>
    <string name="desc4_5">Manzo marinato nella salsa teriyaki e cotto alla perfezione. Perfetto per gli amanti della carne succulenta e della cucina asiatica.</string>
    <string name="desc4_6">Filetto di pesce al forno con limone e erbe è un piatto leggero e rinfrescante per coloro che tengono alla propria salute. Il pesce è ricco di proteine e nutrienti essenziali.</string>
    <string name="desc4_7">Classiche costolette di pollo Kiev con carne di pollo tenera e burro all\'interno. Questo piatto delizierà tutti gli amanti del pollo e non lascerà nessuno indifferente.</string>
    <string name="desc4_8">Costine di maiale al forno con salsa barbecue saporita. Un piatto dal gusto ricco e dall\'aroma invitante, perfetto per picnic e riunioni all\'aperto.</string>
    <string name="desc4_9">Appetitosa pasta con salsa di carne è un classico piatto italiano che piacerà a tutta la famiglia. Il ripieno di carne succulenta e le spezie aromatiche renderanno la tua cena indimenticabile.</string>
    <string name="desc4_10">Costolette di maiale sono un piatto di carne semplice e delizioso. La carne di maiale tenera con spezie aromatiche farà felici tutti gli appassionati di carne.</string>
    <string name="desc5_1">Rinfrescante insalata leggera greca con cetrioli, pomodori e feta. È perfetta per un pranzo leggero in una giornata calda.</string>
    <string name="desc5_2">Insalata di tonno con un mix di verdure e olio d\'oliva. Questo pasto è un\'eccellente fonte di proteine e grassi sani.</string>
    <string name="desc5_3">Panino di pollo con avocado e spezie. Questo piatto unisce un sapore meraviglioso e ricco.</string>
    <string name="desc5_4">Frittata di verdure - un pranzo leggero e sostanzioso. Perfetto per chi tiene d\'occhio la linea.</string>
    <string name="desc5_5">Insalata di gamberi con avocado. Questo pranzo leggero è ricco di proteine e grassi sani.</string>
    <string name="desc5_6">Quinoa con verdure e erbe - una scelta perfetta per i vegetariani. Ricca di proteine e nutrienti.</string>
    <string name="desc5_7">Panino di tacchino con cipolla rossa. Questo pranzo leggero è ricco di proteine e povero di calorie.</string>
    <string name="desc5_8">Pasta con funghi e salsa cremosa. Questo piatto è perfetto per il pranzo e combina un sapore ricco con una salsa cremosa.</string>
    <string name="desc5_9">Zuppa ungherese di gulasch tradizionale con carne e verdure. Questo piatto ricco e aromatico è perfetto per una giornata fredda.</string>
    <string name="desc5_10">Insalata di tonno con pomodori, cetrioli, olive e olio d\'oliva. Questo pranzo leggero è ricco di proteine e povero di calorie.</string>
    <string name="salmon_fillet">Filetto di salmone</string>
    <string name="tomatoes">Pomodori</string>
    <string name="broccoli">Broccoli</string>
    <string name="lemon">Limone</string>
    <string name="salt_and_pepper_to_taste">Sale e pepe a piacere</string>
    <string name="recipe1_1">Prepara il filetto di salmone, condiscilo con sale e pepe a piacere. Spremi il succo di limone. Preriscalda la griglia. Grilla il salmone con le verdure fino a cottura, irrorando occasionalmente con il succo di limone. Servi con il limone rimanente e condimenti a piacere.</string>
    <string name="recipe1_2">Prepara il salmone e condirlo con le spezie. Accendi la griglia e grilla il salmone fino a cottura. Servi con limone e aglio.</string>
    <string name="recipe1_3">Prepara il tonno e condiscilo con salsa di soia, aglio e pepe. Rosolalo in una padella fino alla cottura desiderata. Servi con limone e erbe aromatiche.</string>
    <string name="recipe1_4">Cuoci l\'anguilla nella salsa teriyaki con aglio e zenzero fino a cottura. Servi cosparsa di erbe aromatiche.</string>
    <string name="recipe1_5">Friggi i gamberetti con aglio in olio d\'oliva fino a doratura. Irrora con succo di limone e cospargi di prezzemolo e pepe.</string>
    <string name="recipe1_7">Scalda una padella, aggiungi l\'aglio e rosolalo fino a quando è profumato. Aggiungi i mitili e cuoci finché non si aprono. Versa il vino bianco e aggiungi la panna. Lascia cuocere finché la salsa si addensa. Servi, cospargendo con prezzemolo.</string>
    <string name="recipe1_8">Rosola il tonno fino alla cottura desiderata. Prepara una glassa con succo d\'arancia, miele e salsa di soia. Mescola arance e pompelmi per l\'insalata. Servi il tonno con la glassa d\'arancia sull\'insalata di pompelmo.</string>
    <string name="recipe1_9">Friggi le sardine con le erbe aromatiche e il limone in olio d\'oliva fino alla cottura. Servi, cospargendo con erbe aromatiche e condisci a piacere.</string>
    <string name="recipe1_10">Rosola il tonno fino a doratura. Mettilo da parte. Nella stessa padella, rosola l\'aglio e lo zenzero. Aggiungi il curry e rosola ancora un po\'. Aggiungi il latte di cocco e le verdure. Cuoci fino a cottura. Servi il curry con i pezzi di tonno.</string>
    <string name="recipe2_1">Taglia il broccolo in cimette. Irroralo con olio d\'oliva e cospargilo di Parmigiano e spezie. Cuoci in un forno preriscaldato fino a doratura. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe2_2">Taglia cetrioli, pomodori, cipolle e feta a cubetti. Aggiungi le olive e l\'olio d\'oliva. Mescola bene. Servi come antipasto o contorno.</string>
    <string name="recipe2_3">Affetta le patate finemente e mescolale con aglio e spezie. Versa la panna e cospargi di formaggio. Cuoci in forno fino a doratura. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe2_4">1. Affetta le verdure a fettine sottili.\n2. Rosolale in salsa di pomodoro con aglio e spezie.\n3. Cuoci finché le verdure sono tenere.\n4. Servi come contorno o piatto principale.</string>
    <string name="recipe2_5">1. Prepara metà delle patate.\n2. Riempile con pomodori, feta e olive.\n3. Cuoci in forno fino a doratura.\n4. Servi come contorno o antipasto.</string>
    <string name="recipe2_6">1. Rosola cipolle e spezie.\n2. Aggiungi il riso e cuoci finché diventa traslucido.\n3. Aggiungi le verdure e cuoci finché sono tenere.\n4. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe2_7">1. Rosola cipolle e patate.\n2. Aggiungi spinaci e cuoci finché sono teneri.\n3. Frulla la zuppa e aggiungi panna e spezie.\n4. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe2_8">1. Taglia le patate dolci e mescolale con olio d\'oliva, miele e cannella.\n2. Cuoci in forno fino a cottura.\n3. Servi caldo come contorno o dessert.</string>
    <string name="recipe2_9">1. Lessa il cavolfiore fino a cottura.\n2. Rosola il bacon.\n3. Mescola il cavolfiore con il bacon e la salsa ranch.\n4. Servi come contorno o insalata.</string>
    <string name="recipe2_10">1. Taglia la zucca e rosolala con cipolle, aglio e zenzero.\n2. Aggiungi il latte di cocco e fai sobbollire fino a cottura.\n3. Frulla la zuppa e aggiungi spezie.\n4. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe3_1">1. Prepara la bistecca di manzo e marinare con spezie ed erbe aromatiche.\n2. Grilla la bistecca fino al livello di cottura desiderato.\n3. Servi caldo con condimenti.</string>
    <string name="recipe3_2">1. Marina le ali di pollo nella salsa barbecue con paprika, aglio e sale.\n2. Grilla fino a quando sono croccanti.\n3. Servi caldo con verdure.</string>
    <string name="recipe3_3">1. Marina la cotoletta di maiale in salsa di senape e miele con aglio e sale.\n2. Cuoci fino a doratura.\n3. Servi caldo con un contorno.</string>
    <string name="recipe3_4">1. Prepara la carne macinata, aggiungi cipolla, spezie e pangrattato.\n2. Forma le polpette, mettendo un pezzo di formaggio all\'interno di ognuna.\n3. Friggi fino a doratura.</string>
    <string name="recipe3_5">1. Cuoci gli spaghetti.\n2. Rosola il salmone in padella, aggiungi panna, parmigiano, uovo e aglio.\n3. Mescola e combina con gli spaghetti cotti.</string>
    <string name="recipe3_6">1. Passa i pezzi di pollo in uovo e pangrattato con spezie.\n2. Friggi in olio vegetale fino a doratura.\n3. Servi con la tua salsa preferita.</string>
    <string name="recipe3_7">1. Marina le costine di maiale nella salsa barbecue con spezie, aglio e sale.\n2. Cuoci in forno fino alla cottura.\n3. Servi caldo con verdure.</string>
    <string name="recipe3_8">1. Mescola la carne macinata con cipolla, spezie e sale e forma le polpette.\n2. Versa la salsa di pomodoro su di esse e cuoci in forno.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe3_9">1. Prepara il tacchino, arrostiscilo con rosmarino, aglio e sale.\n2. Servi con salsa di mirtilli rossi.</string>
    <string name="recipe3_10">1. Rosola petto di pollo e verdure, aggiungi salsa di soia.\n2. Cuoci gli spaghetti e combina con gli altri ingredienti.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_1">1. Cuoci gli spaghetti.\n2. Rosola il salmone in padella, aggiungi panna, parmigiano, uovo e aglio.\n3. Mescola e combina con gli spaghetti cotti.</string>
    <string name="recipe4_2">1. Rosola la bistecca in padella fino al livello di cottura desiderato.\n2. Prepara una salsa ai funghi con funghi, cipolla, aglio e panna.\n3. Servi la bistecca con la salsa ai funghi.</string>
    <string name="recipe4_3">1. Prepara petto di pollo e verdure.\n2. Cuoci in forno fino a cottura.\n3. Servi caldo come piatto principale.</string>
    <string name="recipe4_4">1. Prepara il maiale, taglia le mele.\n2. Cuoci il maiale con le mele, irrorando con salsa al caramello e spezie.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_5">1. Marina la carne di manzo nella salsa teriyaki, aglio e zenzero.\n2. Cuoci la carne al tuo livello di cottura desiderato.\n3. Servi con le verdure.</string>
    <string name="recipe4_6">1. Prepara il filetto di pesce, condiscilo con spezie e aglio.\n2. Cuoci con limone ed erbe fino a cottura.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_7">1. Forma delle polpette di carne di pollo, nascondendo il burro all\'interno.\n2. Impanale e friggile fino a doratura.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_8">1. Marina le costine di maiale nella salsa barbecue, aglio e spezie.\n2. Cuoci fino a cottura in forno o sulla griglia.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_9">1. Rosola la carne macinata con cipolla e aglio, aggiungi pomodori e spezie.\n2. Cuoci gli spaghetti e uniscili al sugo di carne.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe4_10">1. Forma delle cotolette di maiale, condiscile con spezie e impanale.\n2. Friggile fino a doratura.\n3. Servi caldo.</string>
    <string name="recipe5_1">1. Trita i cetrioli e i pomodori, mescolali con la feta e le erbe.\n2. Riempi il pane pita con il composto e aggiungi l\'olio d\'oliva.\n3. Arrotola il pita e servi.</string>
    <string name="recipe5_2">1. Rosola il tonno in padella fino a doratura.\n2. Mescola le verdure miste con olio d\'oliva, succo di limone, pepe e sale.\n3. Metti il tonno sull\'insalata e servi.</string>
    <string name="recipe5_3">1. Rosola il petto di pollo fino a doratura.\n2. Mescola maionese, senape e spezie per la salsa.\n3. Prepara il panino: foglie di lattuga, petto di pollo, avocado e pomodori. Condisci con la salsa.\n4. Servi con chips di verdure.</string>
    <string name="recipe5_4">1. Sbatti le uova con il latte.\n2. Rosola le verdure e le erbe, poi aggiungi le uova.\n3. Servi con formaggio e pomodori.</string>
    <string name="recipe5_5">1. Rosola i gamberi in padella con olio d\'oliva e succo di limone.\n2. Mescola lattuga, avocado e gamberi. Condisci con una salsa a base di olio d\'oliva, succo di limone, pepe e sale.\n3. Servi come un pranzo leggero.</string>
    <string name="recipe5_6">1. Cuoci il quinoa.\n2. Rosola le verdure e le erbe con le spezie.\n3. Mescola con il quinoa e servi.</string>
    <string name="recipe5_7">1. Rosola il tacchino in padella con senape, succo di limone e spezie.\n2. Prepara il panino: foglie di lattuga, tacchino, cipolla rossa. Condisci con la salsa.\n3. Servi con chips di verdure.</string>
    <string name="recipe5_8">1. Cuoci la pasta.\n2. Rosola i funghi e l\'aglio in padella, poi aggiungi la panna e il formaggio.\n3. Servi con la pasta e guarnisci con prezzemolo.</string>
    <string name="recipe5_9">1. Rosola il manzo con cipolla e paprika.\n2. Aggiungi patate, pomodori e spezie. Cuoci fino a quando le verdure sono tenere.\n3. Servi caldo con un pezzo di pane.</string>
    <string name="recipe5_10">1. Rosola il tonno in padella con olio d\'oliva.\n2. Mescola lattuga mista, pomodori, cetrioli e olive.\n3. Metti il tonno nell\'insalata e servi.</string>
    <string name="seafood">Frutti di mare</string>
    <string name="_20_minutes">20 minuti</string>
    <string name="_280_kcal">280 kcal</string>
    <string name="grilled_salmon_">Salmone alla griglia con spezie</string>
    <string name="salmon">Salmone</string>
    <string name="garlic">Aglio</string>
    <string name="olive_oil">Olio d\'oliva</string>
    <string name="spices">Spezie</string>
    <string name="tuna_steak">Bistecca di tonno</string>
    <string name="tuna">Tonno</string>
    <string name="soy_sauce">Salsa di soia</string>
    <string name="pepper">Pepe</string>
    <string name="_15_minutes">15 minuti</string>
    <string name="_320_kcal">320 kcal</string>
    <string name="salmon_with">Salmone con purè di patate</string>
    <string name="potatoes">Patate</string>
    <string name="milk">Latte</string>
    <string name="herbs">Erbe</string>
    <string name="salt">Sale</string>
    <string name="_30_minutes">30 minuti</string>
    <string name="_380_kcal">380 kcal</string>
    <string name="eel_in_teriyaki_sauce">Anguilla in salsa teriyaki</string>
    <string name="eel">Anguilla</string>
    <string name="teriyaki_sauce">Salsa teriyaki</string>
    <string name="ginger">Zenzero</string>
    <string name="_25_minutes">25 minuti</string>
    <string name="_310_kcal">310 kcal</string>
    <string name="shrimp_with">Gamberi al Limone e Aglio</string>
    <string name="shrimp">Gamberi</string>
    <string name="parsley">Prezzemolo</string>
    <string name="_180_kcal">180 kcal</string>
    <string name="mussels_in_creamy_sauce">Cozze in Salsa Cremosa</string>
    <string name="mussels">Cozze</string>
    <string name="cream">Panna</string>
    <string name="white_wine">Vino bianco</string>
    <string name="_240_kcal">240 kcal</string>
    <string name="tuna_with_orange_glaze">Tonno con Glassa all\'Arancia</string>
    <string name="oranges">Arance</string>
    <string name="grapefruits">Pompelmi</string>
    <string name="honey">Miele</string>
    <string name="sardines_with_greens">Sarde con Verdure</string>
    <string name="sardines">Sarde</string>
    <string name="greens">Verdure verdi</string>
    <string name="tuna_curry">Curry di Tonno</string>
    <string name="curry_paste">Pasta di curry</string>
    <string name="coconut_milk">Latte di cocco</string>
    <string name="_340_kcal">340 kcal</string>
    <string name="broccoli_with_parmesan">Broccoli con Parmigiano</string>
    <string name="parmesan">Parmigiano</string>
    <string name="_110_kcal">110 kcal</string>
    <string name="greek_salad">Insalata Greca</string>
    <string name="cucumbers">Cetrioli</string>
    <string name="feta_cheese">Formaggio feta</string>
    <string name="olives">Olive</string>
    <string name="onion">Cipolla</string>
    <string name="salads">Insalate</string>
    <string name="_160_kcal">160 kcal</string>
    <string name="potato_gratin">Gratin di Patate</string>
    <string name="cheese">Formaggio</string>
    <string name="_45_minutes">45 minuti</string>
    <string name="ratatouille">Ratatouille</string>
    <string name="eggplant">Melanzane</string>
    <string name="zucchini">Zucchine</string>
    <string name="bell_pepper">Peperone</string>
    <string name="tomato_sauce">Salsa di pomodoro</string>
    <string name="_220_kcal">220 kcal</string>
    <string name="greek_stuffed_bake">Piatto Greco Ripieno</string>
    <string name="_40_minutes">40 minuti</string>
    <string name="_260_kcal">260 kcal</string>
    <string name="vegetable_rice">Riso alle Verdure</string>
    <string name="rice">Riso</string>
    <string name="carrots">Carote</string>
    <string name="peas">Piselli</string>
    <string name="spinach_soup">Zuppa di Spinaci</string>
    <string name="spinach">Spinaci</string>
    <string name="soups">Zuppe</string>
    <string name="_200_kcal">200 kcal</string>
    <string name="baked_sweet_potatoes">Patate Dolci al Forno</string>
    <string name="sweet_potatoes">Patate dolci</string>
    <string name="cinnamon">Cannella</string>
    <string name="_35_minutes">35 minuti</string>
    <string name="cauliflower_salad">Insalata di Cavolfiore</string>
    <string name="cauliflower">Cavolfiore</string>
    <string name="bacon">Pancetta</string>
    <string name="ranch_dressing">Condimento ranch</string>
    <string name="pumpkin_soup">Zuppa di Zucca</string>
    <string name="pumpkin">Zucca</string>
    <string name="beef_steak">Bistecca di Manzo</string>
    <string name="rosemary">Rosmarino</string>
    <string name="thyme">Timo</string>
    <string name="spicy_bbq_wings">Ali di Pollo BBQ Piccanti</string>
    <string name="chicken_wings">Ali di pollo</string>
    <string name="bbq_sauce">Salsa BBQ</string>
    <string name="paprika">Paprika</string>
    <string name="_250_kcal">250 kcal</string>
    <string name="pork_with_honey_and_mustard">Maiale con Miele e Senape</string>
    <string name="pork_cutlet">Cotoletta di maiale</string>
    <string name="mustard">Senape</string>
    <string name="_330_kcal">330 kcal</string>
    <string name="carbonara">Carbonara</string>
    <string name="spaghetti">Spaghetti</string>
    <string name="egg">Uovo</string>
    <string name="cheese_stuffed_burgers">Burger Ripieni di Formaggio</string>
    <string name="ground_meat">Carne macinata</string>
    <string name="breadcrumbs">Pangrattato</string>
    <string name="chicken_nuggets">Nuggets di Pollo</string>
    <string name="chicken_pieces">Pezzi di pollo</string>
    <string name="sauce_of_your_choice">Salsa a scelta</string>
    <string name="bbq_ribs">Costine di Maiale BBQ</string>
    <string name="pork_ribs">Costine di maiale</string>
    <string name="_2_hours">2 ore</string>
    <string name="_360_kcal">360 kcal</string>
    <string name="beef_meatballs">Polpette di Manzo</string>
    <string name="ground_beef">Carne macinata di manzo</string>
    <string name="turkey_with_cranberry_sauce">Tacchino con Salsa di Mirtilli Rossi</string>
    <string name="turkey">Tacchino</string>
    <string name="cranberry_sauce">Salsa di mirtilli rossi</string>
    <string name="_350_kcal">350 kcal</string>
    <string name="chicken_and_vegetable_noodles">Noodles di Pollo e Verdure</string>
    <string name="chicken_breast">Petto di pollo</string>
    <string name="noodles">Noodles</string>
    <string name="steak_with_mushroom_sauce">Bistecca con Salsa ai Funghi</string>
    <string name="steak">Bistecca</string>
    <string name="mushrooms">Funghi</string>
    <string name="_450_kcal">450 kcal</string>
    <string name="chicken_with_vegetables">Pollo con Verdure</string>
    <string name="pork_with_apples">Maiale con Mele</string>
    <string name="pork">Maiale</string>
    <string name="apples">Mele</string>
    <string name="caramel_sauce">Salsa al caramello</string>
    <string name="beef_teriyaki">Manzo Teriyaki</string>
    <string name="beef">Manzo</string>
    <string name="fish_fillet_with_lemon">Filetto di Pesce al Limone</string>
    <string name="fish_fillet">Filetto di pesce</string>
    <string name="_230_kcal">230 kcal</string>
    <string name="chicken_kiev_cutlets">Cotolette di Pollo Kiev</string>
    <string name="chicken_mince">Pollo macinato</string>
    <string name="butter">Burro</string>
    <string name="bbq_pork_ribs">Costine di Maiale BBQ</string>
    <string name="barbecue_sauce">Salsa barbecue</string>
    <string name="_60_minutes">60 minuti</string>
    <string name="_420_kcal">420 kcal</string>
    <string name="pasta_with_meat_sauce">Pasta con Salsa di Carne</string>
    <string name="minced_meat">Carne macinata</string>
    <string name="pork_cutlets">Cotolette di Maiale</string>
    <string name="greek_pita_light">Pita Greca Leggera</string>
    <string name="pita_bread">Pane pita</string>
    <string name="feta">Feta</string>
    <string name="_10_minutes">10 minuti</string>
    <string name="tuna_salad">Insalata di Tonno</string>
    <string name="mixed_greens">Verdure Miste</string>
    <string name="lemon_juice">Succo di limone</string>
    <string name="chicken_sandwich">Panino al Pollo</string>
    <string name="chicken_fillet">Filetto di pollo</string>
    <string name="avocado">Avocado</string>
    <string name="lettuce_leaves">Foglie di lattuga</string>
    <string name="mayonnaise">Maionese</string>
    <string name="sandwiches">Panini</string>
    <string name="vegetable_omelette">Frittata alle Verdure</string>
    <string name="eggs">Uova</string>
    <string name="egg_dishes">Piatti a base di uova</string>
    <string name="shrimp_salad">Insalata di Gamberi</string>
    <string name="lettuce">Lattuga</string>
    <string name="_300_kcal">300 kcal</string>
    <string name="quinoa_with_vegetables">Quinoa con Verdure</string>
    <string name="quinoa">Quinoa</string>
    <string name="turkey_sandwich">Panino al Tacchino</string>
    <string name="red_onion">Cipolla rossa</string>
    <string name="pasta_with_mushrooms">Pasta ai Funghi</string>
    <string name="pasta">Pasta</string>
    <string name="goulash_soup">Zuppa di Gulasch</string>
    <string name="tuna_vegetable_salad">Insalata di Tonno e Verdure</string>
</resources>